# Chinese, Traditional translation of Intel® Internet of Things Solutions Alliance
# Generated by admin <gregboggs@thenewgroup.com>
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2014-12-03 14:15-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-12-03 14:15-0800\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n>1);\n"

#: taxonomy:term:1051:name
msgctxt "term:1051:name"
msgid "嵌入式设备"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1052:name
msgctxt "term:1052:name"
msgid "数字监控"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1053:name
msgctxt "term:1053:name"
msgid "5th Generation Intel® Core™ Processor (Pre-Release)"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1053:description
msgctxt "term:1053:description"
msgid "<p>Launch Date 1/5/15 or 1/6/15, but could be 12/30/14</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1054:name
msgctxt "term:1054:name"
msgid "i7-5650U (Pre-Release)"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1055:name
msgctxt "term:1055:name"
msgid "i5-5350U (Pre-Release)"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1056:name
msgctxt "term:1056:name"
msgid "i3-5010U (Pre-Release)"
msgstr ""

#: taxonomy:term:965:description
msgctxt "term:965:description"
msgid ""
"<p><strong>Intel&reg; Quark&trade; SoC X1000 Series</strong><br "
"/>Formerly Clanton</p><p>The Intel&reg; Quark&trade; SoC X1000 is "
"Intel&rsquo;s lowest-power secure SoC, designed to bring intelligence "
"to the network edge and reduce development costs for securely managed "
"Internet of Things (IoT) endpoint devices.&nbsp;</p><p>The "
"single-core, single-threaded Intel Quark SoC X1000 is designed on the "
"smallest core offered by Intel, making it the ideal design solution "
"for low-cost, small form factor, 4-layer boards in fanless and "
"headless designs. &nbsp;</p><p>Integration of I/O interfaces, clocks, "
"and voltage regulator in a 15mm x 15mm package simplifies design and "
"reduces BOM by minimizing external components required on the "
"platform.&nbsp;</p><p>BGA packaging with a 0.593 ball pitch allows "
"low-cost PCB designs in cost-sensitive applications.<br />Rich I/O "
"features include two on-chip Ethernet* interfaces, PCI Express*, USB "
"2.0, SD/SDIO/eMMC, SPI, UART, and I2C/GPIO.<br />Intel&reg; "
"Pentium&reg; processor instruction set architecture (ISA) enables "
"applications to scale from the Intel Quark SoC to platforms based on "
"Intel&reg; Atom&trade; and Intel&reg; Core&trade; processors, without "
"recompiling code.<br />Compatibility with 32-bit Intel&reg; "
"architecture solutions and silicon reduces time-to-market for new "
"products while maintaining interoperability with legacy solutions.<br "
"/>Available error correcting code (ECC) protects data integrity (see "
"Specifications below).&nbsp;<br />Available hardware-based secure boot "
"maximizes device and data security (see Specifications&nbsp;below). "
"&nbsp;<br />Available extended temperature options (-40&deg; C - "
"+85&deg; C) designed for thermally constrained and harsh operating "
"environments.</p><p>&nbsp;</p><p><strong>Resources</strong></p><p><a "
"href=\"https://www-ssl.intel.com/content/www/us/en/intelligent-systems/quark/quark-x1000-product-brief.html\">Intel&reg; "
"Quark&trade; SoC X1000 Series Product Brief</a></p><p><a "
"href=\"https://www-ssl.intel.com/content/www/us/en/intelligent-systems/quark/gs-iot-tutorial-wind-river-idp-app-integrate-video.html\">Intel&reg; "
"Quark&trade; SoC X1000 Series Video</a><br /><br /><a "
"href=\"http://www.intel.com/content/www/us/en/do-it-yourself/galileo-maker-quark-board.html\">Intel&reg; "
"Galileo Gen 2 Development Board</a></p><p>Intel&reg; Quark&trade; SoC "
"X1000 Series Photos</p><ul><li><a "
"href=\"http://download.intel.com/newsroom/kits/idf/2014_spring/gallery/images/Quark_Front_Back.jpg\">Intel "
"Quark Front Image</a></li><li><a "
"href=\"http://download.intel.com/newsroom/kits/idf/2014_spring/gallery/images/Quark_Back.jpg\">Intel "
"Quark Back Image</a></li><li><a "
"href=\"http://download.intel.com/newsroom/kits/idf/2014_spring/gallery/images/Quark_Front.jpg\">Intel "
"Quark Front Image</a></li><li><a "
"href=\"http://download.intel.com/newsroom/kits/iot/gallery/images/Intel_QUARK_SOC.jpg\">Intel "
"Quark SoC Image with size reference</a></li></ul>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:823:description
msgctxt "term:823:description"
msgid ""
"<p><strong>Intel&reg; Atom&trade; Processor E3800 Product Family/ "
"Intel&reg; Celeron&reg; Processor N2807/N2930/J1900</strong><br "
"/><em>Formerly Bay Trail</em></p><p>The Intel&reg; Internet of Things "
"Solutions Alliance is seeking sales marketing opportunities to "
"generate new business interest in the latest Intel&reg; Atom Processor "
"(code name Bay Trail). There is now a call for Joint Marketing "
"Activity(s) and Campaigns with prefernce for deliverables including "
"sales trainings, demonstrations and support materials; and the "
"development and amplification of technical articles, white papers and "
"case studies for contact generation.</p><p>The Intel&reg; Atom&trade; "
"processor E3800 product family is the first system-on-chip (SoC) "
"designed for intelligent systems1, delivering outstanding compute, "
"graphical, and media performance while operating in an extended range "
"of thermal conditions. These SoCs are based on the Silvermont "
"microarchitecture, utilizing Intel&rsquo;s industry-leading 22nm "
"process technology with 3-D Tri-Gate transistors, which deliver "
"significant improvements in computational performance and energy "
"efficiency.</p><p>Highlights of the product family include high I/O "
"connectivity, integrated memory controller, virtualization, error "
"correcting code (ECC), and built-in security capabilities within a "
"thermal design power (TDP) range of 5W to 10W2. These SoCs are ideal "
"for efficient imaging workflows, digital signage with secure content "
"delivery, visually appealing interactive clients (interactive kiosks, "
"intelligent vending, ATM, and point-of-sale (POS) terminals), portable "
"medical devices, industrial control systems, and In-Vehicle "
"Infotainment (IVI) systems.</p><p>Three Intel&reg; Celeron&reg; "
"processor-branded SoCs, based on the same microarchitecture, are "
"offered on Intel&rsquo;s embedded roadmap. While they do not offer an "
"industrial temperature range or ECC, they provide many of the same "
"features and performance-per-watt benefits, making them ideal for "
"PC-like designs, such as thin clients, retail transactional clients, "
"and digital signs.</p><p><strong>Resources</strong></p><p><a "
"href=\"http://ark.intel.com/search/advanced?s=t&amp;FamilyText=Intel%C2%AE%20Atom%E2%84%A2%20Processor&amp;CodeNameText=bay%20trail\">Listing "
"of Available SKUs &ndash; Atom</a></p><p><a "
"href=\"http://ark.intel.com/search/advanced?s=t&amp;FamilyText=Intel%C2%AE%20Celeron%C2%AE%20Processor&amp;CodeNameText=bay%20trail\">Listing "
"of Available SKUs &ndash; Celeron</a></p><p><a "
"href=\"http://www.intel.com/content/www/us/en/processors/atom/atom-fusion-performance-video.html\">Intelligence "
"Where You Need It Video</a></p><p><a "
"href=\"https://www-ssl.intel.com/content/www/us/en/intelligent-systems/bay-trail/atom-processor-e3800-family-overview.html\">Developer "
"Resources for Bay Trail</a></p><p><span class=\"file media-element "
"file-default\" "
"data-file_info=\"%7B%22fid%22:%225615%22,%22view_mode%22:%22default%22,%22type%22:%22media%22%7D\"><img "
"alt=\"\" class=\"file-icon\" "
"src=\"/modules/file/icons/x-office-document.png\" "
"title=\"application/vnd.openxmlformats-officedocument.wordprocessingml.document\" "
"/> <a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/sites/default/files/Intel%C2%AE%20Atom%E2%84%A2%20Processor%20E3800%20Product%20Family%20for%20Intelligent%20Systems%20messaging_0.docx\" "
"type=\"application/vnd.openxmlformats-officedocument.wordprocessingml.document; "
"length=23059\">Intel&reg; Atom&trade; Processor E3800 Product Family "
"for Intelligent Systems messaging.docx</a></span></p><p><span "
"class=\"file media-element file-default\" "
"data-file_info=\"%7B%22fid%22:%225616%22,%22view_mode%22:%22default%22,%22type%22:%22media%22%7D\"><img "
"alt=\"\" class=\"file-icon\" "
"src=\"/modules/file/icons/image-x-generic.png\" title=\"image/tiff\" "
"/>&nbsp;</span><span class=\"file media-element file-default\" "
"data-file_info=\"%7B%22fid%22:%225615%22,%22view_mode%22:%22default%22,%22type%22:%22media%22%7D\"><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/sites/default/files/Intel%C2%AE%20Atom%E2%84%A2%20Processor%20E3800%20Product%20Family%20for%20Intelligent%20Systems%20messaging_0.docx\" "
"type=\"application/vnd.openxmlformats-officedocument.wordprocessingml.document; "
"length=23059\">Intel&reg; Atom&trade; </a></span><span class=\"file "
"media-element file-default\" "
"data-file_info=\"%7B%22fid%22:%225616%22,%22view_mode%22:%22default%22,%22type%22:%22media%22%7D\"><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/sites/default/files/AtomE3800_front_1.tif\" "
"type=\"image/tiff; length=15103720\">E3800 "
"front.tif</a></span></p><p><span class=\"file media-element "
"file-default\" "
"data-file_info=\"%7B%22fid%22:%225617%22,%22view_mode%22:%22default%22,%22type%22:%22media%22%7D\"><img "
"alt=\"\" class=\"file-icon\" "
"src=\"/modules/file/icons/image-x-generic.png\" title=\"image/jpeg\" "
"/> </span><span class=\"file media-element file-default\" "
"data-file_info=\"%7B%22fid%22:%225615%22,%22view_mode%22:%22default%22,%22type%22:%22media%22%7D\"><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/sites/default/files/Intel%C2%AE%20Atom%E2%84%A2%20Processor%20E3800%20Product%20Family%20for%20Intelligent%20Systems%20messaging_0.docx\" "
"type=\"application/vnd.openxmlformats-officedocument.wordprocessingml.document; "
"length=23059\">Intel&reg; Atom&trade;</a></span><span class=\"file "
"media-element file-default\" "
"data-file_info=\"%7B%22fid%22:%225617%22,%22view_mode%22:%22default%22,%22type%22:%22media%22%7D\"><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/sites/default/files/AtomE3800_front_0.jpg\" "
"type=\"image/jpeg; length=31233\"> E3800 "
"front.jpg</a></span></p><p><span class=\"file media-element "
"file-default\" "
"data-file_info=\"%7B%22fid%22:%225618%22,%22view_mode%22:%22default%22,%22type%22:%22media%22%7D\"><img "
"alt=\"\" class=\"file-icon\" "
"src=\"/modules/file/icons/image-x-generic.png\" title=\"image/tiff\" "
"/> </span><span class=\"file media-element file-default\" "
"data-file_info=\"%7B%22fid%22:%225615%22,%22view_mode%22:%22default%22,%22type%22:%22media%22%7D\"><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/sites/default/files/Intel%C2%AE%20Atom%E2%84%A2%20Processor%20E3800%20Product%20Family%20for%20Intelligent%20Systems%20messaging_0.docx\" "
"type=\"application/vnd.openxmlformats-officedocument.wordprocessingml.document; "
"length=23059\">Intel&reg; Atom&trade; </a></span><span class=\"file "
"media-element file-default\" "
"data-file_info=\"%7B%22fid%22:%225618%22,%22view_mode%22:%22default%22,%22type%22:%22media%22%7D\"><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/sites/default/files/AtomE3800_front%2Cback_0.tif\" "
"type=\"image/tiff; length=10605084\">E3800 "
"front,back.tif</a></span></p><p><span class=\"file media-element "
"file-default\" "
"data-file_info=\"%7B%22fid%22:%225619%22,%22view_mode%22:%22default%22,%22type%22:%22media%22%7D\"><img "
"alt=\"\" class=\"file-icon\" "
"src=\"/modules/file/icons/image-x-generic.png\" title=\"image/jpeg\" "
"/> </span><span class=\"file media-element file-default\" "
"data-file_info=\"%7B%22fid%22:%225615%22,%22view_mode%22:%22default%22,%22type%22:%22media%22%7D\"><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/sites/default/files/Intel%C2%AE%20Atom%E2%84%A2%20Processor%20E3800%20Product%20Family%20for%20Intelligent%20Systems%20messaging_0.docx\" "
"type=\"application/vnd.openxmlformats-officedocument.wordprocessingml.document; "
"length=23059\">Intel&reg; Atom&trade;</a></span><span class=\"file "
"media-element file-default\" "
"data-file_info=\"%7B%22fid%22:%225619%22,%22view_mode%22:%22default%22,%22type%22:%22media%22%7D\"><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/sites/default/files/AtomE3800%2Cfront%2Cback_0.jpg\" "
"type=\"image/jpeg; length=41560\"> E3800 "
"front,back.jpg</a></span></p><p><span class=\"file media-element "
"file-default\" "
"data-file_info=\"%7B%22fid%22:%224003%22,%22view_mode%22:%22default%22,%22type%22:%22media%22%7D\"><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/file/4856\" "
"type=\"application/vnd.openxmlformats-officedocument.wordprocessingml.document; "
"length=174915\">3rd Party Guidelines</a></span></p><p><span "
"class=\"file media-element file-default\" "
"data-file_info=\"%7B%22fid%22:%224003%22,%22view_mode%22:%22default%22,%22type%22:%22media%22%7D\"><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/file/4857\" "
"type=\"application/vnd.openxmlformats-officedocument.wordprocessingml.document; "
"length=174915\">Press Release Guidelines</a></span></p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1057:name
msgctxt "term:1057:name"
msgid "Broadwell"
msgstr ""

#: taxonomy:term:758:description
msgctxt "term:758:description"
msgid ""
"<p><em>Formerly Moon Island</em></p><p>The Intel&reg; Internet of "
"Things Solutions Alliance will be seeking sales marketing "
"opportunities to amplify key messages in support of the Internet of "
"Things. The call to participate has preference for "
"deliverables&nbsp;ranging from lead-generating events to the "
"development and amplification of technical articles, white papers, "
"case studies and more.</p><p>Materials developed should focus on the "
"following key messages:</p><p>To address the market for the Internet "
"of Things (IoT), Intel is focused on accelerating the development and "
"deployment of intelligent devices, creating systems of systems by "
"connecting legacy devices to the cloud and enabling end-to-end "
"analytics to transform business.</p><div "
"class=\"text-only\">&nbsp;</div><p><strong>Intelligent "
"devices</strong></p><p>More than 85 percent of today&rsquo;s devices "
"are based on existing legacy systems. This has created a need for an "
"interim step that favors interoperability over replacing all existing "
"infrastructure. To manage this challenge, while minimizing risk, "
"requires an interoperable solution that enables effective integration "
"of existing devices and next-generation intelligent "
"infrastructure.</p><p>Intel, McAfee, and Wind River provide the "
"fundamental building blocks that enable this critical "
"interoperability. Working together, the companies have developed "
"gateway solutions for the Internet of Things. With pre-integrated, "
"pre-validated hardware and software, the solutions enable you to "
"extract the value in legacy equipment data today. Built on open "
"architecture, the solution includes:</p><p>Choice of Intel&reg; "
"processors:&nbsp;Intel&reg; Quark&trade; SoC X1000,&nbsp;Intel&reg; "
"Quark&trade; SoC X1020D, and&nbsp;Intel&reg; Atom&trade; processor "
"E3826<br />Wind River Intelligent Device Platform (IDP) XT 2.0* "
"development environment<br />McAfee Embedded Control* security "
"technologies</p><p>Intel&reg; Quark&trade; SoC X1000</p><p>The "
"Intel&reg; Quark&trade; SoC X1000 Series is Intel&rsquo;s lowest-power "
"secure SoC, designed to bring intelligence to the network edge and "
"reduce development costs for securely managed Internet of Things (IoT) "
"endpoint devices.&nbsp;</p><p>The single-core, single-threaded Intel "
"Quark SoC X1000 is designed on the smallest core offered by Intel, "
"making it the ideal design solution for low-cost, small form factor, "
"4-layer boards in fanless and headless designs. "
"&nbsp;</p><p>Integration of I/O interfaces, clocks, and voltage "
"regulator in a 15mm x 15mm package simplifies design and reduces BOM "
"by minimizing external components required on the "
"platform.&nbsp;</p><p>Intel&reg; Atom&trade; processor E3800</p><p>The "
"Intel&reg; Atom&trade; processor E3800 product family is the first "
"system-on-chip (SoC) designed for intelligent systems, delivering "
"outstanding compute, graphical, and media performance while operating "
"in an extended range of thermal conditions. These SoCs are based on "
"the Silvermont microarchitecture, utilizing Intel&rsquo;s "
"industry-leading 22nm process technology with 3-D Tri-Gate "
"transistors, which deliver significant improvements in computational "
"performance and energy efficiency1.</p><p>Highlights of the product "
"family include high I/O connectivity, integrated memory controller, "
"virtualization, error correcting code (ECC), and built-in security "
"capabilities within a thermal design power (TDP) range of 5W to 10W2. "
"These SoCs are ideal for efficient imaging workflows, digital signage "
"with secure content delivery, visually appealing interactive clients "
"(interactive kiosks, intelligent vending, ATM, and point-of-sale (POS) "
"terminals), portable medical devices, industrial control systems, and "
"In-Vehicle Infotainment (IVI) systems.</p><div "
"class=\"text-column\"><p><strong>Intelligent "
"analytics</strong></p><p>Most of the things people and businesses rely "
"on&mdash;from cars and temperature sensors to appliances and shopping "
"carts&mdash;rely on us to supply the intelligence that helps them "
"function. That&rsquo;s changing rapidly. The IoT is enabling a richer "
"way of living and working by making things smarter.</p><p>At the most "
"basic level, IoT consists of &ldquo;things&rdquo; that are connecting "
"to the internet, integrating greater compute capabilities, and using "
"data analytics to extract meaningful information. For instance, "
"existing equipment in a factory can now share data with the cloud. By "
"analyzing this data, the business can improve operations. Extend this "
"across other industries and applications, and the transformative power "
"of the IoT is clear. As more things generate a wealth of data, the IoT "
"is accelerating the accumulation of big data stores. According to "
"Gartner, 35ZB of data from things will generate $2 trillion in value "
"by 2020. Today, businesses from across industries are envisioning the "
"IoT solutions that will generate that value.</p><p>The IoT is taking "
"shape now, but businesses looking to turn the IoT promise into "
"bottom-line benefits face challenges. They must connect things to the "
"cloud, integrate with existing infrastructure, and manage and analyze "
"the data things generate&mdash;and it all needs to be secure. Intel "
"can help.</p><p>Intel provides the building blocks for IoT solutions "
"that deliver real value&mdash;more quickly. Connect, secure, manage, "
"and analyze data using IoT solutions from Intel and the participants "
"in the Intel ecosystem. Designed for new and existing environments, "
"Intel IoT solutions can lower development time and reduce time to "
"market.&nbsp;</p><p>&nbsp;</p></div><p><strong>Resources:</strong></p><p><a "
"href=\"http://iotsolutionsalliance.intel.com/sites/default/files/MoonIsland_Images.zip\">High "
"Resolution Images: Intel&reg; Gateway Solutions for the Internet of "
"Things Development Kit DK300 Target System</a></p><p><a "
"href=\"https://www-ssl.intel.com/content/www/us/en/intelligent-systems/iot/internet-of-things-infographic.html\">Infographic: "
"Guide to the Internet of Things</a></p><p><a "
"href=\"https://www-ssl.intel.com/content/www/us/en/intelligent-systems/announcing-gateway-solutions-for-the-iot.html\">The "
"Power of Gateways Video</a></p><p><a "
"href=\"http://www.intel.com/content/www/us/en/industrial-automation/industrial-vision-video.html\">New "
"Industrial Revolution Video</a></p><p><a "
"href=\"https://www.youtube.com/watch?v=Q3ur8wzzhBU\">What does IoT "
"Mean? Video</a></p><p><span class=\"file media-element "
"file-media-link\" "
"data-file_info=\"%7B%22fid%22:%223193%22,%22view_mode%22:%22media_link%22,%22type%22:%22media%22%7D\"><a "
"href=\"https://www-ssl.intel.com/content/www/us/en/internet-of-things/gateway-solutions.html?cmdPM\">Gateways "
"Messaging</a></span></p><p><a "
"href=\"https://www-ssl.intel.com/content/www/us/en/intelligent-systems/gateway-hardware-platforms.html\">Gateways "
"Development Kits</a></p><p><a "
"href=\"https://www-ssl.intel.com/content/www/us/en/intelligent-systems/gateway-hardware-platforms.html\">Gateway "
"Technical Details</a></p><p><a "
"href=\"https://www-ssl.intel.com/content/www/us/en/internet-of-things/solution-briefs/connecting-legacy-devices.html\" "
"target=\"_self\" title=\"\">Intelligent gateways solution "
"brief</a></p><p>&nbsp;</p><p>&nbsp;</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1057:description
msgctxt "term:1057:description"
msgid ""
"<p><strong>5th generation Intel&reg; Core&trade; processor "
"family</strong></p><p><strong>Formerly Broadwell U</strong></p><p>The "
"Intel&reg; Internet of Things Solutions Alliance is seeking sales "
"marketing opportunities to generate new business interest in "
"Broadwell, starting with the announcement of Broadwell U. There is now "
"a call for Joint Marketing Activity(s) and Campaigns with prefernce "
"for deliverables including sales trainings, demonstrations and support "
"materials; and the development and amplification of technical "
"articles, white papers and case studies for contact generation. "
".</p><p>The 14-nm 5th generation Intel&reg; Core&trade; processor is "
"designed to deliver significantly enhanced graphics and increased "
"performance in a smaller thermal envelope, supporting the next "
"generation of Internet of Things solutions, while maintaining ready "
"compatibility with previous "
"generations.</p><p><strong>Performance</strong></p><p>5th generation "
"Intel&reg; Core&trade; processors pack substantial performance into an "
"ultra low-power package, powering space-constrained devices in more "
"environments.</p><p><strong>Compatibility</strong></p><p>5th "
"generation Intel&reg; Core&trade; processors are designed for "
"compatibility with existing 4th generation Intel&reg; Core&trade; "
"processor platforms (formerly Haswell), allowing seamless upgrades to "
"help lower development costs and reduce time to "
"market.&nbsp;</p><p><strong>Graphics</strong></p><p>New Intel HD "
"Graphics delivers stunning and responsive visuals in 5th generation "
"Intel&reg; Core&trade; processors, including Ultra HD 4k display and "
"additional codec "
"support.&nbsp;</p><p><strong>Security</strong></p><p>Enhanced security "
"and manageability features of 5th generation Intel&reg; Core&trade; "
"processors help drive down total cost and risk, protecting data and "
"preventing malware threats.</p><p><strong>Target Market "
"Segments</strong></p><p>The improvements in performance, graphics "
"capabilities and security in the 5th generation Intel&reg; Core&trade; "
"processor family are driving enhancements in intelligent systems in "
"applications including retail, industrial, and "
"medical.&nbsp;</p><p>SKUs available at initial Broadwell U "
"launch:</p><ul><li>Intel&reg; Core&trade; i7-5650U "
"Processor</li><li>Intel&reg; Core&trade; i5-5350U "
"Processor</li><li>Intel&reg; Core&trade; i3-5010U "
"Processor</li></ul><p>In addition to these new members of the 5th "
"generation Intel&reg; Core&trade; processor family, a Broadwell-based "
"Intel&reg; Celeron&reg; processor will also be "
"available.&nbsp;</p><p><strong>Resources:</strong></p><p><a "
"href=\"http://iotsolutionsalliance.intel.com/sites/default/files/Broadwell_MessagingHierarchy_11-12_FINAL.pptx\">Broadwell "
"U messaging document</a></p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1058:name
msgctxt "term:1058:name"
msgid "Broadwell (Pre-Release)"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1059:name
msgctxt "term:1059:name"
msgid "M TBD (Pre-Release)"
msgstr ""

#: taxonomy:vocabulary:4:name
msgctxt "vocabulary:4:name"
msgid "Application"
msgstr "應用程式"

#: taxonomy:vocabulary:14:name
msgctxt "vocabulary:14:name"
msgid "Audio Standards"
msgstr "音訊標準"

#: taxonomy:vocabulary:1:name
msgctxt "vocabulary:1:name"
msgid "Categories"
msgstr "類別"

#: taxonomy:vocabulary:2:name
msgctxt "vocabulary:2:name"
msgid "Chipsets"
msgstr "晶片組"

#: taxonomy:vocabulary:29:name
msgctxt "vocabulary:29:name"
msgid "Company Roles"
msgstr "公司角色"

#: taxonomy:vocabulary:23:name
msgctxt "vocabulary:23:name"
msgid "Company Type"
msgstr "公司類型"

#: taxonomy:vocabulary:3:name
msgctxt "vocabulary:3:name"
msgid "Display Size"
msgstr "顯示大小"

#: taxonomy:vocabulary:27:name
msgctxt "vocabulary:27:name"
msgid "Embedded IA Processor Support"
msgstr "嵌入式 IA 處理器支援"

#: taxonomy:vocabulary:5:name
msgctxt "vocabulary:5:name"
msgid "Ethernet Controllers"
msgstr "乙太網路控制器"

#: taxonomy:vocabulary:15:name
msgctxt "vocabulary:15:name"
msgid "Ethernet Standards"
msgstr "乙太網路標準"

#: taxonomy:vocabulary:22:name
msgctxt "vocabulary:22:name"
msgid "Geographic Coverage"
msgstr "地理覆蓋範圍"

#: taxonomy:vocabulary:6:name
msgctxt "vocabulary:6:name"
msgid "Geographic Location"
msgstr "地理位置"

#: taxonomy:vocabulary:24:name
msgctxt "vocabulary:24:name"
msgid "Geographic Headquarters"
msgstr "總部地點"

#: taxonomy:vocabulary:25:name
msgctxt "vocabulary:25:name"
msgid "Intel Sponsoring Business Units"
msgstr "Intel 贊助事業單位"

#: taxonomy:vocabulary:7:name
msgctxt "vocabulary:7:name"
msgid "Intel® Technologies"
msgstr "Intel® 技術"

#: taxonomy:vocabulary:8:name
msgctxt "vocabulary:8:name"
msgid "Intel® Wireless"
msgstr "Intel® 無線網路"

#: taxonomy:vocabulary:9:name
msgctxt "vocabulary:9:name"
msgid "Market Segments"
msgstr "市場區隔"

#: taxonomy:vocabulary:26:name
msgctxt "vocabulary:26:name"
msgid "Membership Segments"
msgstr "會籍分類"

#: taxonomy:vocabulary:21:name
msgctxt "vocabulary:21:name"
msgid "Membership Type"
msgstr "會籍類型"

#: taxonomy:vocabulary:10:name
msgctxt "vocabulary:10:name"
msgid "Memory Type"
msgstr "記憶體類型"

#: taxonomy:vocabulary:31:name
msgctxt "vocabulary:31:name"
msgid "Opportunity Group"
msgstr "機會組"

#: taxonomy:vocabulary:32:name
msgctxt "vocabulary:32:name"
msgid "Opportunity Resource Type"
msgstr "機會資源類型"

#: taxonomy:vocabulary:17:name
msgctxt "vocabulary:17:name"
msgid "PCIe Revisions"
msgstr "PCIe 修訂"

#: taxonomy:vocabulary:11:name
msgctxt "vocabulary:11:name"
msgid "Power"
msgstr "電源"

#: taxonomy:vocabulary:12:name
msgctxt "vocabulary:12:name"
msgid "Processors"
msgstr "處理器"

#: taxonomy:vocabulary:28:name
msgctxt "vocabulary:28:name"
msgid "Salutations"
msgstr "致敬"

#: taxonomy:vocabulary:13:name
msgctxt "vocabulary:13:name"
msgid "Software Solutions"
msgstr "軟體解決方案"

#: taxonomy:vocabulary:18:name
msgctxt "vocabulary:18:name"
msgid "Systems Standards"
msgstr "系統標準"

#: taxonomy:vocabulary:19:name
msgctxt "vocabulary:19:name"
msgid "WLAN (WiFi) Standards"
msgstr "WLAN (WiFi) 標準"

#: taxonomy:vocabulary:20:name
msgctxt "vocabulary:20:name"
msgid "WWAN (Cellular) Standards"
msgstr "WWAN（行動）標準"

#: taxonomy:term:758:name
msgctxt "term:758:name"
msgid "Internet of Things - Gateways"
msgstr "智慧型系統 - 閘道"

#: taxonomy:term:762:name
msgctxt "term:762:name"
msgid "Romley-EP"
msgstr "Romley-EP"

#: taxonomy:term:759:name
msgctxt "term:759:name"
msgid "Intel® Platform for Communications Infrastructure"
msgstr "Intel® 通訊基礎架構平台"

#: taxonomy:term:765:name
msgctxt "term:765:name"
msgid "Haswell"
msgstr "Haswell"

#: taxonomy:term:163:name
msgctxt "term:163:name"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: taxonomy:term:16:name
msgctxt "term:16:name"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: taxonomy:term:260:name
msgctxt "term:260:name"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: taxonomy:term:39:name
msgctxt "term:39:name"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: taxonomy:term:3:name
msgctxt "term:3:name"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: taxonomy:term:485:name
msgctxt "term:485:name"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: taxonomy:term:496:name
msgctxt "term:496:name"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: taxonomy:term:62:name
msgctxt "term:62:name"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: taxonomy:term:683:name
msgctxt "term:683:name"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: taxonomy:term:706:name
msgctxt "term:706:name"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: taxonomy:term:741:name
msgctxt "term:741:name"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: taxonomy:term:86:name
msgctxt "term:86:name"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: taxonomy:term:9:name
msgctxt "term:9:name"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: taxonomy:term:111:name
msgctxt "term:111:name"
msgid "Display"
msgstr "顯示器"

#: taxonomy:term:747:name
msgctxt "term:747:name"
msgid "Environment"
msgstr "環境"

#: taxonomy:term:185:name
msgctxt "term:185:name"
msgid "Indoor"
msgstr "室內"

#: taxonomy:term:187:name
msgctxt "term:187:name"
msgid "Outdoor"
msgstr "室外"

#: taxonomy:term:188:name
msgctxt "term:188:name"
msgid "Rugged"
msgstr "強固式"

#: taxonomy:term:189:name
msgctxt "term:189:name"
msgid "10/100 Controller"
msgstr "10/100 控制器"

#: taxonomy:term:190:name
msgctxt "term:190:name"
msgid "82551ER"
msgstr "82551ER"

#: taxonomy:term:191:name
msgctxt "term:191:name"
msgid "82551IT"
msgstr "82551IT"

#: taxonomy:term:192:name
msgctxt "term:192:name"
msgid "82551QM"
msgstr "82551QM"

#: taxonomy:term:193:name
msgctxt "term:193:name"
msgid "82559"
msgstr "82559"

#: taxonomy:term:194:name
msgctxt "term:194:name"
msgid "82559ER"
msgstr "82559ER"

#: taxonomy:term:195:name
msgctxt "term:195:name"
msgid "10/100 PHY"
msgstr "10/100 PHY"

#: taxonomy:term:196:name
msgctxt "term:196:name"
msgid "82562EP"
msgstr "82562EP"

#: taxonomy:term:197:name
msgctxt "term:197:name"
msgid "82562ET"
msgstr "82562ET"

#: taxonomy:term:198:name
msgctxt "term:198:name"
msgid "82562EZ"
msgstr "82562EZ"

#: taxonomy:term:199:name
msgctxt "term:199:name"
msgid "82562GT"
msgstr "82562GT"

#: taxonomy:term:200:name
msgctxt "term:200:name"
msgid "82562GZ"
msgstr "82562GZ"

#: taxonomy:term:201:name
msgctxt "term:201:name"
msgid "82562V"
msgstr "82562V"

#: taxonomy:term:202:name
msgctxt "term:202:name"
msgid "10G Controller"
msgstr "10G 控制器"

#: taxonomy:term:203:name
msgctxt "term:203:name"
msgid "82598EB"
msgstr "82598EB"

#: taxonomy:term:204:name
msgctxt "term:204:name"
msgid "82599EB"
msgstr "82599EB"

#: taxonomy:term:205:name
msgctxt "term:205:name"
msgid "82599ES"
msgstr "82599ES"

#: taxonomy:term:206:name
msgctxt "term:206:name"
msgid "1G Controller"
msgstr "1G 控制器"

#: taxonomy:term:207:name
msgctxt "term:207:name"
msgid "82571EB"
msgstr "82571EB"

#: taxonomy:term:208:name
msgctxt "term:208:name"
msgid "82573E"
msgstr "82573E"

#: taxonomy:term:209:name
msgctxt "term:209:name"
msgid "82573L"
msgstr "82573L"

#: taxonomy:term:210:name
msgctxt "term:210:name"
msgid "82573V"
msgstr "82573V"

#: taxonomy:term:211:name
msgctxt "term:211:name"
msgid "82574IT"
msgstr "82574IT"

#: taxonomy:term:212:name
msgctxt "term:212:name"
msgid "82574L"
msgstr "82574L"

#: taxonomy:term:213:name
msgctxt "term:213:name"
msgid "82575EB"
msgstr "82575EB"

#: taxonomy:term:214:name
msgctxt "term:214:name"
msgid "82576EB"
msgstr "82576EB"

#: taxonomy:term:215:name
msgctxt "term:215:name"
msgid "82583V"
msgstr "82583V"

#: taxonomy:term:216:name
msgctxt "term:216:name"
msgid "1G PHY"
msgstr "1G PHY"

#: taxonomy:term:217:name
msgctxt "term:217:name"
msgid "82563EB"
msgstr "82563EB"

#: taxonomy:term:218:name
msgctxt "term:218:name"
msgid "82566DM"
msgstr "82566DM"

#: taxonomy:term:219:name
msgctxt "term:219:name"
msgid "82567V"
msgstr "82567V"

#: taxonomy:term:220:name
msgctxt "term:220:name"
msgid "82577LM"
msgstr "82577LM"

#: taxonomy:term:221:name
msgctxt "term:221:name"
msgid "82578DM"
msgstr "82578DM"

#: taxonomy:term:223:name
msgctxt "term:223:name"
msgid "China"
msgstr "中國"

#: taxonomy:term:566:name
msgctxt "term:566:name"
msgid "China"
msgstr "中國"

#: taxonomy:term:225:name
msgctxt "term:225:name"
msgid "Japan"
msgstr "日本"

#: taxonomy:term:573:name
msgctxt "term:573:name"
msgid "Japan"
msgstr "日本"

#: taxonomy:term:226:name
msgctxt "term:226:name"
msgid "North America"
msgstr "北美洲"

#: taxonomy:term:564:name
msgctxt "term:564:name"
msgid "North America"
msgstr "北美洲"

#: taxonomy:term:592:name
msgctxt "term:592:name"
msgid "North America"
msgstr "北美洲"

#: taxonomy:term:227:name
msgctxt "term:227:name"
msgid "Rest of APAC"
msgstr "亞太地區其他國家"

#: taxonomy:term:228:name
msgctxt "term:228:name"
msgid "South America"
msgstr "南美洲"

#: taxonomy:term:593:name
msgctxt "term:593:name"
msgid "South America"
msgstr "南美洲"

#: taxonomy:term:229:name
msgctxt "term:229:name"
msgid "Intel® Active Management Technology (Intel® AMT)"
msgstr "Intel® 主動管理技術 (Intel® AMT)"

#: taxonomy:term:230:name
msgctxt "term:230:name"
msgid "Intel® Advanced Vector Extensions (Intel® AVX)"
msgstr "Intel® 進階向量擴充指令集 (Intel® AVX)"

#: taxonomy:term:231:name
msgctxt "term:231:name"
msgid "Intel® Boot Loader Development Kit (Intel® BLDK)"
msgstr "Intel® 開機載入程式開發套件 (Intel® BLDK)"

#: taxonomy:term:232:name
msgctxt "term:232:name"
msgid "Intel® Data Plane Development Kit (Intel® DPDK)"
msgstr "Intel® 資料平面開發套件 (Intel® DPDK)"

#: taxonomy:term:233:name
msgctxt "term:233:name"
msgid "Intel® QuickAssist Technology"
msgstr "Intel® QuickAssist 技術"

#: taxonomy:term:235:name
msgctxt "term:235:name"
msgid "Intel® Trusted Execution Technology (Intel® TXT)"
msgstr "Intel® 可信執行技術 (Intel® TXT)"

#: taxonomy:term:236:name
msgctxt "term:236:name"
msgid "Intel® Virtualization Technology (Intel® VT)"
msgstr "Intel® 虛擬技術 (Intel® VT)"

#: taxonomy:term:237:name
msgctxt "term:237:name"
msgid "Intel® vPro™"
msgstr "Intel® vPro™"

#: taxonomy:term:238:name
msgctxt "term:238:name"
msgid "LAN"
msgstr "LAN"

#: taxonomy:term:239:name
msgctxt "term:239:name"
msgid "PAN"
msgstr "PAN"

#: taxonomy:term:240:name
msgctxt "term:240:name"
msgid "WAN"
msgstr "WAN"

#: taxonomy:term:241:name
msgctxt "term:241:name"
msgid "XMM 101"
msgstr "XMM 101"

#: taxonomy:term:242:name
msgctxt "term:242:name"
msgid "XMM 110"
msgstr "XMM 110"

#: taxonomy:term:243:name
msgctxt "term:243:name"
msgid "XMM 213"
msgstr "XMM 213"

#: taxonomy:term:244:name
msgctxt "term:244:name"
msgid "XMM 625"
msgstr "XMM 625"

#: taxonomy:term:245:name
msgctxt "term:245:name"
msgid "XMM 626"
msgstr "XMM 626"

#: taxonomy:term:246:name
msgctxt "term:246:name"
msgid "XMM 7xx"
msgstr "XMM 7xx"

#: taxonomy:term:247:name
msgctxt "term:247:name"
msgid "Communications"
msgstr "通訊"

#: taxonomy:term:109:name
msgctxt "term:109:name"
msgid "Digital Signage"
msgstr "數位電子看板"

#: taxonomy:term:2:name
msgctxt "term:2:name"
msgid "Digital Signage"
msgstr "數位電子看板"

#: taxonomy:term:252:name
msgctxt "term:252:name"
msgid "Enhanced Thin Clients"
msgstr "增強精簡型用戶端"

#: taxonomy:term:186:name
msgctxt "term:186:name"
msgid "Industrial"
msgstr "工業"

#: taxonomy:term:253:name
msgctxt "term:253:name"
msgid "Manufacturing (Industrial/Utilities)"
msgstr "製造（工業/公用事業）"

#: taxonomy:term:254:name
msgctxt "term:254:name"
msgid "IVI/SDC (In-Vehicle Infotainment / Software Defined Cockpit)"
msgstr "IVI/SDC（車載資訊娛樂/軟體定義駕駛艙）"

#: taxonomy:term:255:name
msgctxt "term:255:name"
msgid "Machine-to-Machine"
msgstr "機器與機器"

#: taxonomy:term:257:name
msgctxt "term:257:name"
msgid "Healthcare"
msgstr "醫療保健"

#: taxonomy:term:258:name
msgctxt "term:258:name"
msgid "Military, Aerospace, Government"
msgstr "軍事，航太，政府"

#: taxonomy:term:263:name
msgctxt "term:263:name"
msgid "Retail (POS/ATM/Kiosks)"
msgstr "零售 (POS/ ATM / 資訊站)"

#: taxonomy:term:264:name
msgctxt "term:264:name"
msgid "Routers and Switches"
msgstr "路由器和交換機"

#: taxonomy:term:118:name
msgctxt "term:118:name"
msgid "Storage"
msgstr "存儲器"

#: taxonomy:term:18:name
msgctxt "term:18:name"
msgid "Storage"
msgstr "存儲器"

#: taxonomy:term:265:name
msgctxt "term:265:name"
msgid "Storage"
msgstr "存儲器"

#: taxonomy:term:266:name
msgctxt "term:266:name"
msgid "Telematics"
msgstr "車載資通訊"

#: taxonomy:term:267:name
msgctxt "term:267:name"
msgid "Tracking/Tracing"
msgstr "追蹤/查核作業"

#: taxonomy:term:268:name
msgctxt "term:268:name"
msgid "Transportation"
msgstr "運輸"

#: taxonomy:term:269:name
msgctxt "term:269:name"
msgid "Wireless Infrastructure"
msgstr "無線網路基礎架構"

#: taxonomy:term:83:name
msgctxt "term:83:name"
msgid "Memory"
msgstr "記憶體"

#: taxonomy:term:489:name
msgctxt "term:489:name"
msgid "Operating Systems"
msgstr "作業系統"

#: taxonomy:term:635:name
msgctxt "term:635:name"
msgid "Operating Systems"
msgstr "作業系統"

#: taxonomy:term:490:name
msgctxt "term:490:name"
msgid "Android"
msgstr "Android"

#: taxonomy:term:491:name
msgctxt "term:491:name"
msgid "BSD"
msgstr "BSD"

#: taxonomy:term:492:name
msgctxt "term:492:name"
msgid "INTEGRITY"
msgstr "INTEGRITY"

#: taxonomy:term:493:name
msgctxt "term:493:name"
msgid "Linux"
msgstr "Linux"

#: taxonomy:term:68:name
msgctxt "term:68:name"
msgid "Linux"
msgstr "Linux"

#: taxonomy:term:495:name
msgctxt "term:495:name"
msgid "Neutrino"
msgstr "Neutrino"

#: taxonomy:term:497:name
msgctxt "term:497:name"
msgid "VxWorks"
msgstr "VxWorks"

#: taxonomy:term:498:name
msgctxt "term:498:name"
msgid "Windows"
msgstr "Windows"

#: taxonomy:term:499:name
msgctxt "term:499:name"
msgid "Windows Embedded"
msgstr "Windows 內嵌"

#: taxonomy:term:276:name
msgctxt "term:276:name"
msgid "Battery"
msgstr "電池"

#: taxonomy:term:277:name
msgctxt "term:277:name"
msgid "Passive Cooling (fanless)"
msgstr "被動式冷卻（無風扇）"

#: taxonomy:term:278:name
msgctxt "term:278:name"
msgid "Intel® Atom™ Processor"
msgstr "Intel® Atom™ 處理器"

#: taxonomy:term:309:name
msgctxt "term:309:name"
msgid "Intel® Celeron® Processor"
msgstr "Intel® Celeron® 處理器"

#: taxonomy:term:345:name
msgctxt "term:345:name"
msgid "Intel® Core™ Processor"
msgstr "Intel® Core™ 處理器"

#: taxonomy:term:734:name
msgctxt "term:734:name"
msgid "Intel® Core™ Duo Processor"
msgstr "Intel® Core™ 雙處理器"

#: taxonomy:term:738:name
msgctxt "term:738:name"
msgid "Intel® Core™2 Duo Processor"
msgstr "Intel® Core™2 雙處理器"

#: taxonomy:term:402:name
msgctxt "term:402:name"
msgid "Intel® Pentium® Processor"
msgstr "Intel® Pentium® 處理器"

#: taxonomy:term:425:name
msgctxt "term:425:name"
msgid "Intel® Xeon® Processor"
msgstr "Intel® Xeon® 處理器"

#: taxonomy:term:1:name
msgctxt "term:1:name"
msgid "Application Software"
msgstr "應用程式軟體"

#: taxonomy:term:643:name
msgctxt "term:643:name"
msgid "Application Software"
msgstr "應用程式軟體"

#: taxonomy:term:698:name
msgctxt "term:698:name"
msgid "Security"
msgstr "安全性"

#: taxonomy:term:480:name
msgctxt "term:480:name"
msgid "Firmware and Operating Systems"
msgstr "韌體和作業系統"

#: taxonomy:term:481:name
msgctxt "term:481:name"
msgid "BIOS"
msgstr "BIOS"

#: taxonomy:term:640:name
msgctxt "term:640:name"
msgid "BIOS"
msgstr "BIOS"

#: taxonomy:term:66:name
msgctxt "term:66:name"
msgid "BIOS"
msgstr "BIOS"

#: taxonomy:term:482:name
msgctxt "term:482:name"
msgid "AMI"
msgstr "AMI"

#: taxonomy:term:483:name
msgctxt "term:483:name"
msgid "Byosoft"
msgstr "Byosoft"

#: taxonomy:term:484:name
msgctxt "term:484:name"
msgid "Insyde"
msgstr "Insyde"

#: taxonomy:term:486:name
msgctxt "term:486:name"
msgid "Phoenix"
msgstr "Phoenix"

#: taxonomy:term:487:name
msgctxt "term:487:name"
msgid "Bootloader"
msgstr "開機載入程式"

#: taxonomy:term:67:name
msgctxt "term:67:name"
msgid "Bootloader"
msgstr "開機載入程式"

#: taxonomy:term:70:name
msgctxt "term:70:name"
msgid "Other BIOS Replacements"
msgstr "其他 BIOS 替換"

#: taxonomy:term:71:name
msgctxt "term:71:name"
msgid "RTOS"
msgstr "RTOS"

#: taxonomy:term:524:name
msgctxt "term:524:name"
msgid "HD Audio"
msgstr "高傳真音訊"

#: taxonomy:term:525:name
msgctxt "term:525:name"
msgid "S/PDIF"
msgstr "S/PDIF"

#: taxonomy:term:526:name
msgctxt "term:526:name"
msgid ">10GbE"
msgstr ">10GbE"

#: taxonomy:term:527:name
msgctxt "term:527:name"
msgid "10/100 Fast Ethernet"
msgstr "10/100 高速乙太網路"

#: taxonomy:term:528:name
msgctxt "term:528:name"
msgid "10GbE"
msgstr "10GbE"

#: taxonomy:term:529:name
msgctxt "term:529:name"
msgid "1GbE"
msgstr "1GbE"

#: taxonomy:term:26:name
msgctxt "term:26:name"
msgid "PCI Express"
msgstr "PCI Express"

#: taxonomy:term:535:name
msgctxt "term:535:name"
msgid "PCIe 1.0"
msgstr "PCIe 1.0"

#: taxonomy:term:536:name
msgctxt "term:536:name"
msgid "PCIe 2.0"
msgstr "PCIe 2.0"

#: taxonomy:term:124:name
msgctxt "term:124:name"
msgid "Systems"
msgstr "系統"

#: taxonomy:term:537:name
msgctxt "term:537:name"
msgid "ATCA"
msgstr "ATCA"

#: taxonomy:term:7:name
msgctxt "term:7:name"
msgid "ATCA"
msgstr "ATCA"

#: taxonomy:term:538:name
msgctxt "term:538:name"
msgid "PICMG 1.x"
msgstr "PICMG 1.x"

#: taxonomy:term:539:name
msgctxt "term:539:name"
msgid "PICMG 2.16"
msgstr "PICMG 2.16"

#: taxonomy:term:540:name
msgctxt "term:540:name"
msgid "802.11a"
msgstr "802.11a"

#: taxonomy:term:541:name
msgctxt "term:541:name"
msgid "802.11b"
msgstr "802.11b"

#: taxonomy:term:542:name
msgctxt "term:542:name"
msgid "802.11g"
msgstr "802.11g"

#: taxonomy:term:543:name
msgctxt "term:543:name"
msgid "802.11n"
msgstr "802.11n"

#: taxonomy:term:544:name
msgctxt "term:544:name"
msgid "3G"
msgstr "3G"

#: taxonomy:term:545:name
msgctxt "term:545:name"
msgid "HSDPA"
msgstr "HSDPA"

#: taxonomy:term:547:name
msgctxt "term:547:name"
msgid "HSUPA"
msgstr "HSUPA"

#: taxonomy:term:548:name
msgctxt "term:548:name"
msgid "WCDMA"
msgstr "WCDMA"

#: taxonomy:term:549:name
msgctxt "term:549:name"
msgid "4G (HSPA+)"
msgstr "4G (HSPA+)"

#: taxonomy:term:550:name
msgctxt "term:550:name"
msgid "CDMA"
msgstr "CDMA"

#: taxonomy:term:551:name
msgctxt "term:551:name"
msgid "GSM"
msgstr "GSM"

#: taxonomy:term:552:name
msgctxt "term:552:name"
msgid "2.5G (GPRS)"
msgstr "2.5G (GPRS)"

#: taxonomy:term:553:name
msgctxt "term:553:name"
msgid "2.75G (EDGE)"
msgstr "2.75G (EDGE)"

#: taxonomy:term:554:name
msgctxt "term:554:name"
msgid "2G (GSM)"
msgstr "2G (GSM)"

#: taxonomy:term:555:name
msgctxt "term:555:name"
msgid "LTE"
msgstr "LTE"

#: taxonomy:term:125:name
msgctxt "term:125:name"
msgid "Products & Components"
msgstr "產品 & 元件"

#: taxonomy:term:6:name
msgctxt "term:6:name"
msgid "Backplanes & Chassis"
msgstr "後擋板 & 底座"

#: taxonomy:term:21:name
msgctxt "term:21:name"
msgid "cPCI"
msgstr "cPCI"

#: taxonomy:term:8:name
msgctxt "term:8:name"
msgid "cPCI"
msgstr "cPCI"

#: taxonomy:term:10:name
msgctxt "term:10:name"
msgid "uTCA"
msgstr "uTCA"

#: taxonomy:term:11:name
msgctxt "term:11:name"
msgid "Boards"
msgstr "主機板"

#: taxonomy:term:644:name
msgctxt "term:644:name"
msgid "Boards"
msgstr "主機板"

#: taxonomy:term:12:name
msgctxt "term:12:name"
msgid "Advanced Mezzanine Card (AMC)"
msgstr "進階夾層卡 (AMC)"

#: taxonomy:term:13:name
msgctxt "term:13:name"
msgid "Graphics"
msgstr "圖形卡"

#: taxonomy:term:14:name
msgctxt "term:14:name"
msgid "I/O (GigE, T1E1J1, OC3/STM1, FC)"
msgstr "I/O (GigE, T1E1J1, OC3/STM1, FC)"

#: taxonomy:term:15:name
msgctxt "term:15:name"
msgid "MCH (switching, clocking)"
msgstr "MCH (交換，計時)"

#: taxonomy:term:17:name
msgctxt "term:17:name"
msgid "Processor AMC"
msgstr "處理器 AMC"

#: taxonomy:term:19:name
msgctxt "term:19:name"
msgid "ATCA (Advanced TCA)"
msgstr "ATCA (進階 TCA)"

#: taxonomy:term:20:name
msgctxt "term:20:name"
msgid "ATX"
msgstr "ATX"

#: taxonomy:term:22:name
msgctxt "term:22:name"
msgid "EmbATX"
msgstr "EmbATX"

#: taxonomy:term:25:name
msgctxt "term:25:name"
msgid "Other HW and Boards"
msgstr "其他硬體和主機板"

#: taxonomy:term:27:name
msgctxt "term:27:name"
msgid "PCI-PCI-X"
msgstr "PCI-PCI-X"

#: taxonomy:term:28:name
msgctxt "term:28:name"
msgid "SHB Express (PICMG 1.3)"
msgstr "SHB Express (PICMG 1.3)"

#: taxonomy:term:29:name
msgctxt "term:29:name"
msgid "Small Form Factor"
msgstr "小尺寸"

#: taxonomy:term:30:name
msgctxt "term:30:name"
msgid "COM Express"
msgstr "COM Express"

#: taxonomy:term:31:name
msgctxt "term:31:name"
msgid "EBX"
msgstr "EBX"

#: taxonomy:term:32:name
msgctxt "term:32:name"
msgid "ECX"
msgstr "ECX"

#: taxonomy:term:33:name
msgctxt "term:33:name"
msgid "EPIC"
msgstr "EPIC"

#: taxonomy:term:34:name
msgctxt "term:34:name"
msgid "ESB 3.5\""
msgstr "ESB 3.5 英寸"

#: taxonomy:term:35:name
msgctxt "term:35:name"
msgid "ESB 5.25\""
msgstr "ESB 5.25 英寸"

#: taxonomy:term:36:name
msgctxt "term:36:name"
msgid "ETX"
msgstr "ETX"

#: taxonomy:term:37:name
msgctxt "term:37:name"
msgid "Mini-ITX"
msgstr "Mini-ITX"

#: taxonomy:term:38:name
msgctxt "term:38:name"
msgid "NanoITX"
msgstr "NanoITX"

#: taxonomy:term:40:name
msgctxt "term:40:name"
msgid "PC/104, PC/104-Plus, PCI-105"
msgstr "PC/104, PC/104-Plus, PCI-105"

#: taxonomy:term:41:name
msgctxt "term:41:name"
msgid "PicoITX"
msgstr "PicoITX"

#: taxonomy:term:42:name
msgctxt "term:42:name"
msgid "PrPMC"
msgstr "PrPMC"

#: taxonomy:term:43:name
msgctxt "term:43:name"
msgid "Qseven"
msgstr "Qseven"

#: taxonomy:term:44:name
msgctxt "term:44:name"
msgid "VME"
msgstr "VME"

#: taxonomy:term:45:name
msgctxt "term:45:name"
msgid "VPX"
msgstr "VPX"

#: taxonomy:term:46:name
msgctxt "term:46:name"
msgid "Wireless modules"
msgstr "無線模組"

#: taxonomy:term:47:name
msgctxt "term:47:name"
msgid "Board to Board"
msgstr "板到板"

#: taxonomy:term:48:name
msgctxt "term:48:name"
msgid "50 pin"
msgstr "50 針"

#: taxonomy:term:49:name
msgctxt "term:49:name"
msgid "70 pin"
msgstr "70 針"

#: taxonomy:term:50:name
msgctxt "term:50:name"
msgid "80 pin"
msgstr "80 針"

#: taxonomy:term:51:name
msgctxt "term:51:name"
msgid "Cellular Terminals"
msgstr "行動通訊終端裝置"

#: taxonomy:term:52:name
msgctxt "term:52:name"
msgid "Mini-PCIe"
msgstr "Mini-PCIe"

#: taxonomy:term:53:name
msgctxt "term:53:name"
msgid "Full Card"
msgstr "全高卡"

#: taxonomy:term:54:name
msgctxt "term:54:name"
msgid "Half Card"
msgstr "半高卡"

#: taxonomy:term:55:name
msgctxt "term:55:name"
msgid "Soldered down"
msgstr "焊接"

#: taxonomy:term:56:name
msgctxt "term:56:name"
msgid "BGA"
msgstr "BGA"

#: taxonomy:term:57:name
msgctxt "term:57:name"
msgid "LGA"
msgstr "LGA"

#: taxonomy:term:58:name
msgctxt "term:58:name"
msgid "Complementary Silicon"
msgstr "互補矽"

#: taxonomy:term:638:name
msgctxt "term:638:name"
msgid "Complementary Silicon"
msgstr "互補矽"

#: taxonomy:term:59:name
msgctxt "term:59:name"
msgid "Bridge"
msgstr "橋接器"

#: taxonomy:term:60:name
msgctxt "term:60:name"
msgid "IOH"
msgstr "IOH"

#: taxonomy:term:61:name
msgctxt "term:61:name"
msgid "NSE (Network Search Engine)"
msgstr "NSE (網絡搜尋引擎)"

#: taxonomy:term:63:name
msgctxt "term:63:name"
msgid "PMIC"
msgstr "PMIC"

#: taxonomy:term:64:name
msgctxt "term:64:name"
msgid "Switch Fabric"
msgstr "交換結構"

#: taxonomy:term:65:name
msgctxt "term:65:name"
msgid "Firmware & Operating Systems"
msgstr "韌體 & 作業系統"

#: taxonomy:term:72:name
msgctxt "term:72:name"
msgid "Hardware Tools"
msgstr "硬體工具"

#: taxonomy:term:73:name
msgctxt "term:73:name"
msgid "JTAG"
msgstr "JTAG"

#: taxonomy:term:75:name
msgctxt "term:75:name"
msgid "Other Hardware Tools"
msgstr "其他硬體工具"

#: taxonomy:term:89:name
msgctxt "term:89:name"
msgid "Deep Packet Inspection (DPI)"
msgstr "深層封包檢測 (DPI)"

#: taxonomy:term:96:name
msgctxt "term:96:name"
msgid "Software Tools"
msgstr "軟體工具"

#: taxonomy:term:98:name
msgctxt "term:98:name"
msgid "Other Software Tools"
msgstr "其他軟體工具"

#: taxonomy:term:126:name
msgctxt "term:126:name"
msgid "Services"
msgstr "服務"

#: taxonomy:term:99:name
msgctxt "term:99:name"
msgid "Hardware Design"
msgstr "硬體設計"

#: taxonomy:term:100:name
msgctxt "term:100:name"
msgid "Software Services"
msgstr "軟體服務"

#: taxonomy:term:101:name
msgctxt "term:101:name"
msgid "Systems Integration"
msgstr "系統整合"

#: taxonomy:term:102:name
msgctxt "term:102:name"
msgid "Training"
msgstr "培訓"

#: taxonomy:term:103:name
msgctxt "term:103:name"
msgid "Value Added Distributor"
msgstr "加值型配銷商"

#: taxonomy:term:591:name
msgctxt "term:591:name"
msgid "Value Added Distributor"
msgstr "加值型配銷商"

#: taxonomy:term:104:name
msgctxt "term:104:name"
msgid "Digital Security & Surveillance"
msgstr "數位安全&監控"

#: taxonomy:term:105:name
msgctxt "term:105:name"
msgid "Camera"
msgstr "攝影機"

#: taxonomy:term:106:name
msgctxt "term:106:name"
msgid "Digital Security & Surveillance System"
msgstr "數位安全&監控系統"

#: taxonomy:term:107:name
msgctxt "term:107:name"
msgid "DVR"
msgstr "DVR"

#: taxonomy:term:108:name
msgctxt "term:108:name"
msgid "Other Digital Security & Surveillance components"
msgstr "其他數位安全&監控組件"

#: taxonomy:term:110:name
msgctxt "term:110:name"
msgid "Digital Signage System"
msgstr "數位電子看板系統"

#: taxonomy:term:112:name
msgctxt "term:112:name"
msgid "Media Player"
msgstr "媒體播放機"

#: taxonomy:term:113:name
msgctxt "term:113:name"
msgid "Other Digital Signage components"
msgstr "其他數位電子看板組件"

#: taxonomy:term:114:name
msgctxt "term:114:name"
msgid "Industrial Computer"
msgstr "工業電腦"

#: taxonomy:term:115:name
msgctxt "term:115:name"
msgid "Network Appliance"
msgstr "網路應用平台"

#: taxonomy:term:116:name
msgctxt "term:116:name"
msgid "Other Rack Mount"
msgstr "其他機架型"

#: taxonomy:term:117:name
msgctxt "term:117:name"
msgid "Panel PC"
msgstr "平面電腦"

#: taxonomy:term:119:name
msgctxt "term:119:name"
msgid "Cloud Storage"
msgstr "雲端存放區"

#: taxonomy:term:120:name
msgctxt "term:120:name"
msgid "Enterprise Class"
msgstr "企業級"

#: taxonomy:term:121:name
msgctxt "term:121:name"
msgid "SMB/Consumer Class"
msgstr "SMB/消費者級"

#: taxonomy:term:122:name
msgctxt "term:122:name"
msgid "Tablet"
msgstr "平板電腦"

#: taxonomy:term:123:name
msgctxt "term:123:name"
msgid "uTCA"
msgstr "uTCA"

#: taxonomy:term:557:name
msgctxt "term:557:name"
msgid "Premier Member"
msgstr "優選會員"

#: taxonomy:term:558:name
msgctxt "term:558:name"
msgid "Associate Member"
msgstr "合作會員"

#: taxonomy:term:559:name
msgctxt "term:559:name"
msgid "Affiliate Member"
msgstr "聯營會員"

#: taxonomy:term:560:name
msgctxt "term:560:name"
msgid "General Member"
msgstr "普通會員"

#: taxonomy:term:746:name
msgctxt "term:746:name"
msgid "Temperature"
msgstr "溫度"

#: taxonomy:term:184:name
msgctxt "term:184:name"
msgid "Commercial"
msgstr "商用"

#: taxonomy:term:740:name
msgctxt "term:740:name"
msgid "Development Kit"
msgstr "開發套件"

#: taxonomy:term:23:name
msgctxt "term:23:name"
msgid "mini-ATX (mATX)"
msgstr "mini-ATX (mATX)"

#: taxonomy:term:24:name
msgctxt "term:24:name"
msgid "micro-ATX (uATX)"
msgstr "micro-ATX (uATX)"

#: taxonomy:term:69:name
msgctxt "term:69:name"
msgid "Other Operating Systems"
msgstr "其他作業系統"

#: taxonomy:term:5:name
msgctxt "term:5:name"
msgid "Network Security"
msgstr "網路安全性"

#: taxonomy:term:707:name
msgctxt "term:707:name"
msgid "M2M Cloud Software"
msgstr "M2M 雲端軟體"

#: taxonomy:term:708:name
msgctxt "term:708:name"
msgid "Telecom"
msgstr "電訊"

#: taxonomy:term:97:name
msgctxt "term:97:name"
msgid "Software Development Tools"
msgstr "軟體開發工具"

#: taxonomy:term:709:name
msgctxt "term:709:name"
msgid "SSD's"
msgstr "SSD"

#: taxonomy:term:84:name
msgctxt "term:84:name"
msgid "DDR/DDR2/DDR3 DRAM"
msgstr "DDR/DDR2/DDR3 DRAM"

#: taxonomy:term:127:name
msgctxt "term:127:name"
msgid "Intel® 3010"
msgstr "Intel® 3010"

#: taxonomy:term:128:name
msgctxt "term:128:name"
msgid "Intel® 3100"
msgstr "Intel® 3100"

#: taxonomy:term:129:name
msgctxt "term:129:name"
msgid "Intel® 3210"
msgstr "Intel® 3210"

#: taxonomy:term:130:name
msgctxt "term:130:name"
msgid "Intel® 3420"
msgstr "Intel® 3420"

#: taxonomy:term:131:name
msgctxt "term:131:name"
msgid "Intel® 3450"
msgstr "Intel® 3450"

#: taxonomy:term:132:name
msgctxt "term:132:name"
msgid "Intel® 5000P"
msgstr "Intel® 5000P"

#: taxonomy:term:133:name
msgctxt "term:133:name"
msgid "Intel® 5100"
msgstr "Intel® 5100"

#: taxonomy:term:134:name
msgctxt "term:134:name"
msgid "Intel® 5520"
msgstr "Intel® 5520"

#: taxonomy:term:135:name
msgctxt "term:135:name"
msgid "Intel® 82801HM I/O Controller (ICH8M)"
msgstr "Intel® 82801HM I/O 控制器 (ICH8M)"

#: taxonomy:term:710:name
msgctxt "term:710:name"
msgid "Intel® 852GM"
msgstr "Intel® 852GM"

#: taxonomy:term:711:name
msgctxt "term:711:name"
msgid "Intel® 852GME"
msgstr "Intel® 852GME"

#: taxonomy:term:713:name
msgctxt "term:713:name"
msgid "Intel® 865G"
msgstr "Intel® 865G"

#: taxonomy:term:720:name
msgctxt "term:720:name"
msgid "Intel® 8900"
msgstr "Intel® 8900"

#: taxonomy:term:721:name
msgctxt "term:721:name"
msgid "Intel® 8903"
msgstr "Intel® 8903"

#: taxonomy:term:722:name
msgctxt "term:722:name"
msgid "Intel® 8910"
msgstr "Intel® 8910"

#: taxonomy:term:723:name
msgctxt "term:723:name"
msgid "Intel® 8920"
msgstr "Intel® 8920"

#: taxonomy:term:715:name
msgctxt "term:715:name"
msgid "Intel® 910GMLE"
msgstr "Intel® 910GMLE"

#: taxonomy:term:716:name
msgctxt "term:716:name"
msgid "Intel® 915GME"
msgstr "Intel® 915GME"

#: taxonomy:term:139:name
msgctxt "term:139:name"
msgid "Intel® 915GV"
msgstr "Intel® 915GV"

#: taxonomy:term:717:name
msgctxt "term:717:name"
msgid "Intel® 945G"
msgstr "Intel® 945G"

#: taxonomy:term:718:name
msgctxt "term:718:name"
msgid "Intel® 945GC"
msgstr "Intel® 945GC"

#: taxonomy:term:141:name
msgctxt "term:141:name"
msgid "Intel® 945GME"
msgstr "Intel® 945GME"

#: taxonomy:term:143:name
msgctxt "term:143:name"
msgid "Intel® 945GSE"
msgstr "Intel® 945GSE"

#: taxonomy:term:144:name
msgctxt "term:144:name"
msgid "Intel® B65"
msgstr "Intel® B65"

#: taxonomy:term:145:name
msgctxt "term:145:name"
msgid "Intel® B75"
msgstr "Intel® B75"

#: taxonomy:term:146:name
msgctxt "term:146:name"
msgid "Intel® C206"
msgstr "Intel® C206"

#: taxonomy:term:147:name
msgctxt "term:147:name"
msgid "Intel® C216"
msgstr "Intel® C216"

#: taxonomy:term:719:name
msgctxt "term:719:name"
msgid "Intel® C602J"
msgstr "Intel® C602J"

#: taxonomy:term:148:name
msgctxt "term:148:name"
msgid "Intel® C604"
msgstr "Intel® C604"

#: taxonomy:term:724:name
msgctxt "term:724:name"
msgid "Intel® E7320"
msgstr "Intel® E7320"

#: taxonomy:term:725:name
msgctxt "term:725:name"
msgid "Intel® E7520"
msgstr "Intel® E7520"

#: taxonomy:term:152:name
msgctxt "term:152:name"
msgid "Intel® EG20T"
msgstr "Intel® EG20T"

#: taxonomy:term:726:name
msgctxt "term:726:name"
msgid "Intel® G41"
msgstr "Intel® G41"

#: taxonomy:term:727:name
msgctxt "term:727:name"
msgid "Intel® G45"
msgstr "Intel® G45"

#: taxonomy:term:729:name
msgctxt "term:729:name"
msgid "Intel® GL40"
msgstr "Intel® GL40"

#: taxonomy:term:732:name
msgctxt "term:732:name"
msgid "Intel® GLE960"
msgstr "Intel® GLE960"

#: taxonomy:term:730:name
msgctxt "term:730:name"
msgid "Intel® GM45"
msgstr "Intel® GM45"

#: taxonomy:term:733:name
msgctxt "term:733:name"
msgid "Intel® GME965"
msgstr "Intel® GME965"

#: taxonomy:term:731:name
msgctxt "term:731:name"
msgid "Intel® GS45"
msgstr "Intel® GS45"

#: taxonomy:term:156:name
msgctxt "term:156:name"
msgid "Intel® H61"
msgstr "Intel® H61"

#: taxonomy:term:157:name
msgctxt "term:157:name"
msgid "Intel® HM55"
msgstr "Intel® HM55"

#: taxonomy:term:159:name
msgctxt "term:159:name"
msgid "Intel® HM57"
msgstr "Intel® HM57"

#: taxonomy:term:160:name
msgctxt "term:160:name"
msgid "Intel® HM65"
msgstr "Intel® HM65"

#: taxonomy:term:161:name
msgctxt "term:161:name"
msgid "Intel® HM76"
msgstr "Intel® HM76"

#: taxonomy:term:162:name
msgctxt "term:162:name"
msgid "Intel® NM10"
msgstr "Intel® NM10"

#: taxonomy:term:164:name
msgctxt "term:164:name"
msgid "Intel® Q35"
msgstr "Intel® Q35"

#: taxonomy:term:728:name
msgctxt "term:728:name"
msgid "Intel® Q45"
msgstr "Intel® Q45"

#: taxonomy:term:165:name
msgctxt "term:165:name"
msgid "Intel® Q57"
msgstr "Intel® Q57"

#: taxonomy:term:166:name
msgctxt "term:166:name"
msgid "Intel® Q67"
msgstr "Intel® Q67"

#: taxonomy:term:168:name
msgctxt "term:168:name"
msgid "Intel® Q77"
msgstr "Intel® Q77"

#: taxonomy:term:169:name
msgctxt "term:169:name"
msgid "Intel® Q965"
msgstr "Intel® Q965"

#: taxonomy:term:170:name
msgctxt "term:170:name"
msgid "Intel® QM57"
msgstr "Intel® QM57"

#: taxonomy:term:171:name
msgctxt "term:171:name"
msgid "Intel® QM67"
msgstr "Intel® QM67"

#: taxonomy:term:173:name
msgctxt "term:173:name"
msgid "Intel® QM77"
msgstr "Intel® QM77"

#: taxonomy:term:174:name
msgctxt "term:174:name"
msgid "Intel® SM35"
msgstr "Intel® SM35"

#: taxonomy:term:175:name
msgctxt "term:175:name"
msgid "Intel® US15W System Controller Hub"
msgstr "Intel® US15W 系統控制器中心"

#: taxonomy:term:176:name
msgctxt "term:176:name"
msgid "Intel® US15WP System Controller Hub"
msgstr "Intel® US15WP 系統控制器中心"

#: taxonomy:term:177:name
msgctxt "term:177:name"
msgid "Intel® US15WPT System Controller Hub"
msgstr "Intel® US15WPT 系統控制器中心"

#: taxonomy:term:659:name
msgctxt "term:659:name"
msgid "Administration/Clerical"
msgstr "行政/文書人員"

#: taxonomy:term:660:name
msgctxt "term:660:name"
msgid "Branch Manager"
msgstr "分公司經理"

#: taxonomy:term:661:name
msgctxt "term:661:name"
msgid "Business Development"
msgstr "業務發展"

#: taxonomy:term:662:name
msgctxt "term:662:name"
msgid "Communications Engineer"
msgstr "通訊工程師"

#: taxonomy:term:663:name
msgctxt "term:663:name"
msgid "Communications/Public Relations"
msgstr "通訊/公關"

#: taxonomy:term:664:name
msgctxt "term:664:name"
msgid "Consultant/Advisor"
msgstr "顧問"

#: taxonomy:term:665:name
msgctxt "term:665:name"
msgid "Customer Quality/Support Engineer"
msgstr "客戶服務品質/技術支援工程師"

#: taxonomy:term:666:name
msgctxt "term:666:name"
msgid "Customer Service"
msgstr "客戶服務"

#: taxonomy:term:667:name
msgctxt "term:667:name"
msgid "Database Administrator"
msgstr "資料庫管理員"

#: taxonomy:term:668:name
msgctxt "term:668:name"
msgid "eBusiness Manager/Developer"
msgstr "電子商務經理/開發人員"

#: taxonomy:term:669:name
msgctxt "term:669:name"
msgid "Education and Training"
msgstr "教育與培訓"

#: taxonomy:term:670:name
msgctxt "term:670:name"
msgid "Facilities Management and Maintenance"
msgstr "設施管理與維護"

#: taxonomy:term:671:name
msgctxt "term:671:name"
msgid "Finance"
msgstr "財務"

#: taxonomy:term:672:name
msgctxt "term:672:name"
msgid "Hardware Engineer"
msgstr "硬體工程師"

#: taxonomy:term:673:name
msgctxt "term:673:name"
msgid "Healthcare Professional"
msgstr "醫療保健專業人員"

#: taxonomy:term:674:name
msgctxt "term:674:name"
msgid "Human Resource"
msgstr "人力資源"

#: taxonomy:term:675:name
msgctxt "term:675:name"
msgid "Information Management Professional"
msgstr "資訊管理專業人員"

#: taxonomy:term:676:name
msgctxt "term:676:name"
msgid "IT Manager"
msgstr "資訊技術經理"

#: taxonomy:term:677:name
msgctxt "term:677:name"
msgid "Legal"
msgstr "法律"

#: taxonomy:term:678:name
msgctxt "term:678:name"
msgid "Manufacturing"
msgstr "製造"

#: taxonomy:term:679:name
msgctxt "term:679:name"
msgid "Marketing Executive"
msgstr "行銷執行專員"

#: taxonomy:term:680:name
msgctxt "term:680:name"
msgid "Marketing Manager"
msgstr "行銷經理"

#: taxonomy:term:681:name
msgctxt "term:681:name"
msgid "Media and Design"
msgstr "媒體與設計"

#: taxonomy:term:682:name
msgctxt "term:682:name"
msgid "Operations"
msgstr "營運"

#: taxonomy:term:684:name
msgctxt "term:684:name"
msgid "Other - Engineering"
msgstr "其他 - 工程"

#: taxonomy:term:685:name
msgctxt "term:685:name"
msgid "Other - Information Technology"
msgstr "其他 - 資訊技術"

#: taxonomy:term:686:name
msgctxt "term:686:name"
msgid "Other - Sales and Marketing"
msgstr "其他 - 銷售與行銷"

#: taxonomy:term:687:name
msgctxt "term:687:name"
msgid "Owner/General Manager/CEO/CFO/COO"
msgstr "業主/總經理/總執行長/總財務長/總營運長"

#: taxonomy:term:688:name
msgctxt "term:688:name"
msgid "Owners & Sales"
msgstr "業主與銷售"

#: taxonomy:term:655:name
msgctxt "term:655:name"
msgid "Primary Contact"
msgstr "主要聯絡人"

#: taxonomy:term:657:name
msgctxt "term:657:name"
msgid "Primary Marketing Contact"
msgstr "主要行銷聯絡人"

#: taxonomy:term:658:name
msgctxt "term:658:name"
msgid "Primary Sales Contact"
msgstr "主要銷售聯絡人"

#: taxonomy:term:689:name
msgctxt "term:689:name"
msgid "Project Management"
msgstr "專案管理"

#: taxonomy:term:690:name
msgctxt "term:690:name"
msgid "Purchasing"
msgstr "採購"

#: taxonomy:term:691:name
msgctxt "term:691:name"
msgid "Research and Development"
msgstr "研究與開發"

#: taxonomy:term:692:name
msgctxt "term:692:name"
msgid "Retail Sales Person"
msgstr "零售銷售人員"

#: taxonomy:term:693:name
msgctxt "term:693:name"
msgid "Sales & IT"
msgstr "銷售與資訊技術"

#: taxonomy:term:694:name
msgctxt "term:694:name"
msgid "Sales & Marketing Engineer"
msgstr "銷售與行銷工程師"

#: taxonomy:term:695:name
msgctxt "term:695:name"
msgid "Sales & Technical Manager"
msgstr "銷售與技術經理"

#: taxonomy:term:696:name
msgctxt "term:696:name"
msgid "Sales Executive"
msgstr "銷售執行專員"

#: taxonomy:term:697:name
msgctxt "term:697:name"
msgid "Sales Manager"
msgstr "銷售經理"

#: taxonomy:term:699:name
msgctxt "term:699:name"
msgid "Software Engineer"
msgstr "軟體工程師"

#: taxonomy:term:700:name
msgctxt "term:700:name"
msgid "Solutions Architect"
msgstr "方案架構師"

#: taxonomy:term:656:name
msgctxt "term:656:name"
msgid "Solutions Directory Company Admin"
msgstr "方案目錄公司行政管理"

#: taxonomy:term:701:name
msgctxt "term:701:name"
msgid "Technical Integrator"
msgstr "技術整合者"

#: taxonomy:term:702:name
msgctxt "term:702:name"
msgid "Tradeshows & Events"
msgstr "展覽會和活動"

#: taxonomy:term:703:name
msgctxt "term:703:name"
msgid "Warehousing, Transportation and Conveyance"
msgstr "倉儲、輸送和轉運"

#: taxonomy:term:704:name
msgctxt "term:704:name"
msgid "Web Developer/Service Provider"
msgstr "網路開發/服務提供商"

#: taxonomy:term:574:name
msgctxt "term:574:name"
msgid "Complementary Silicon Vendor"
msgstr "互補矽供應商"

#: taxonomy:term:575:name
msgctxt "term:575:name"
msgid "Computer OEM (cOEM)"
msgstr "電腦原始設備製造商 (cOEM)"

#: taxonomy:term:576:name
msgctxt "term:576:name"
msgid "Contract Manufacturer (EMS)"
msgstr "合約製造商 (EMS)"

#: taxonomy:term:577:name
msgctxt "term:577:name"
msgid "Hardware & Board Vendor"
msgstr "硬體和主機板供應商"

#: taxonomy:term:578:name
msgctxt "term:578:name"
msgid "Hardware Tools Vendor"
msgstr "硬體工具供應商"

#: taxonomy:term:579:name
msgctxt "term:579:name"
msgid "Independent Software Vendor (ISV) / Application Developer"
msgstr "獨立軟體供應商 (ISV) / 應用程式開發者"

#: taxonomy:term:580:name
msgctxt "term:580:name"
msgid "Memory Vendor"
msgstr "記憶體供應商"

#: taxonomy:term:581:name
msgctxt "term:581:name"
msgid "Operating System Vendor"
msgstr "作業系統供應商"

#: taxonomy:term:582:name
msgctxt "term:582:name"
msgid "Original Design Manufacturer (ODM)"
msgstr "原始設計製造商 (ODM)"

#: taxonomy:term:583:name
msgctxt "term:583:name"
msgid "Original Equipment Manufacturer (OEM)"
msgstr "原始設備製造商 (OEM)"

#: taxonomy:term:584:name
msgctxt "term:584:name"
msgid "Software Tools Vendor"
msgstr "軟體工具供應商"

#: taxonomy:term:585:name
msgctxt "term:585:name"
msgid "Solutions Service Provider / Integrator"
msgstr "解決方案服務提供商/整合者"

#: taxonomy:term:586:name
msgctxt "term:586:name"
msgid "Systems Application Integrators"
msgstr "系統應用程式整合者"

#: taxonomy:term:587:name
msgctxt "term:587:name"
msgid "Systems Integrator"
msgstr "系統整合者"

#: taxonomy:term:589:name
msgctxt "term:589:name"
msgid "Telecommunications Equipment Manufacturer (TEM)"
msgstr "電信設備製造商 (TEM)"

#: taxonomy:term:590:name
msgctxt "term:590:name"
msgid "Toolkit and Framework Vendors"
msgstr "工具組和架構供應商"

#: taxonomy:term:179:name
msgctxt "term:179:name"
msgid "< 10\" (< 25 cm)"
msgstr "<10 英吋（<25 公分）"

#: taxonomy:term:180:name
msgctxt "term:180:name"
msgid "10-20\" (25-51 cm)"
msgstr "10-20 英吋（25-51 公分）"

#: taxonomy:term:181:name
msgctxt "term:181:name"
msgid "21-30\" (52-76 cm)"
msgstr "21-30 英吋（52-76 公分）"

#: taxonomy:term:182:name
msgctxt "term:182:name"
msgid "31-50\" (77-127 cm)"
msgstr "31-50 英吋（77-127 公分）"

#: taxonomy:term:183:name
msgctxt "term:183:name"
msgid "> 50\" (> 127 cm)"
msgstr ">50 英吋（>127 公分）"

#: taxonomy:term:636:name
msgctxt "term:636:name"
msgid "Hardware tools"
msgstr "硬體工具"

#: taxonomy:term:642:name
msgctxt "term:642:name"
msgid "Middleware"
msgstr "中介軟體"

#: taxonomy:term:649:name
msgctxt "term:649:name"
msgid "Original or Telecom Equipment Manufacturer"
msgstr "原始或電信設備製造商"

#: taxonomy:term:645:name
msgctxt "term:645:name"
msgid "Platforms"
msgstr "平台"

#: taxonomy:term:641:name
msgctxt "term:641:name"
msgid "Protocol Stacks"
msgstr "通訊協定堆疊"

#: taxonomy:term:647:name
msgctxt "term:647:name"
msgid "Software Integration Services"
msgstr "軟體整合服務"

#: taxonomy:term:637:name
msgctxt "term:637:name"
msgid "Software tools"
msgstr "軟體工具"

#: taxonomy:term:648:name
msgctxt "term:648:name"
msgid "Solution Integration Services"
msgstr "解決方案整合服務"

#: taxonomy:term:744:name
msgctxt "term:744:name"
msgid "82580DB"
msgstr "82580DB"

#: taxonomy:term:745:name
msgctxt "term:745:name"
msgid "82580EB"
msgstr "82580EB"

#: taxonomy:term:742:name
msgctxt "term:742:name"
msgid "82579LM"
msgstr "82579LM"

#: taxonomy:term:222:name
msgctxt "term:222:name"
msgid "82567LM"
msgstr "82567LM"

#: taxonomy:term:743:name
msgctxt "term:743:name"
msgid "82579V"
msgstr "82579V"

#: taxonomy:term:571:name
msgctxt "term:571:name"
msgid "Africa and the Middle East"
msgstr "非洲和中東"

#: taxonomy:term:565:name
msgctxt "term:565:name"
msgid "Australia & New Zealand"
msgstr "澳洲和紐西蘭"

#: taxonomy:term:572:name
msgctxt "term:572:name"
msgid "Europe"
msgstr "歐洲"

#: taxonomy:term:567:name
msgctxt "term:567:name"
msgid "Korea"
msgstr "韓國（南韓）"

#: taxonomy:term:563:name
msgctxt "term:563:name"
msgid "Latin and South America"
msgstr "拉丁美洲和南美洲"

#: taxonomy:term:568:name
msgctxt "term:568:name"
msgid ""
"South East Asia (Singapore, Thailand, Malaysia, Indonesia, "
"Philippines, and Vietnam)"
msgstr "東南亞（新加坡、泰國、馬來西亞、印尼、菲律賓和越南）"

#: taxonomy:term:569:name
msgctxt "term:569:name"
msgid "South West Asia (India, Pakistan, Sri Lanka)"
msgstr "西南亞（印度、巴基斯坦、斯里蘭卡）"

#: taxonomy:term:570:name
msgctxt "term:570:name"
msgid "Taiwan"
msgstr "臺灣"

#: taxonomy:term:224:name
msgctxt "term:224:name"
msgid "Europe, Middle East & Africa"
msgstr "歐洲、中東和非洲"

#: taxonomy:term:597:name
msgctxt "term:597:name"
msgid "Africa"
msgstr "非洲"

#: taxonomy:term:595:name
msgctxt "term:595:name"
msgid "Asia (APAC)"
msgstr "亞洲 (APAC)"

#: taxonomy:term:596:name
msgctxt "term:596:name"
msgid "Australia"
msgstr "澳洲"

#: taxonomy:term:594:name
msgctxt "term:594:name"
msgid "Europe"
msgstr "歐洲"

#: taxonomy:term:598:name
msgctxt "term:598:name"
msgid "Middle East"
msgstr "中東"

#: taxonomy:term:599:name
msgctxt "term:599:name"
msgid "IOTG"
msgstr "IOTG"

#: taxonomy:term:602:name
msgctxt "term:602:name"
msgid "MWS"
msgstr "MWS"

#: taxonomy:term:604:name
msgctxt "term:604:name"
msgid "CISG"
msgstr "CISG"

#: taxonomy:term:601:name
msgctxt "term:601:name"
msgid "SG"
msgstr "SG"

#: taxonomy:term:603:name
msgctxt "term:603:name"
msgid "SMG"
msgstr "SMG"

#: taxonomy:term:705:name
msgctxt "term:705:name"
msgid "Intel® Intelligent Systems Framework (Intel® ISF)"
msgstr "Intel® 智慧型系統架構 (Intel® ISF)"

#: taxonomy:term:248:name
msgctxt "term:248:name"
msgid "Digital Security Surveillance"
msgstr "數位安全&監控"

#: taxonomy:term:249:name
msgctxt "term:249:name"
msgid "Digital Signage Solutions"
msgstr "數位電子看板解決方案"

#: taxonomy:term:250:name
msgctxt "term:250:name"
msgid "Embedded Gaming"
msgstr "嵌入式遊戲"

#: taxonomy:term:251:name
msgctxt "term:251:name"
msgid "Utilities Solutions"
msgstr "公用事業解決方案"

#: taxonomy:term:256:name
msgctxt "term:256:name"
msgid "Media Services"
msgstr "媒體服務"

#: taxonomy:term:259:name
msgctxt "term:259:name"
msgid "Networking Security and Appliances"
msgstr "網路安全性和器具"

#: taxonomy:term:261:name
msgctxt "term:261:name"
msgid "Premise Services Gateway"
msgstr "內部部署服務閘道"

#: taxonomy:term:262:name
msgctxt "term:262:name"
msgid "Print Imaging"
msgstr "列印成像"

#: taxonomy:term:605:name
msgctxt "term:605:name"
msgid "Comp SI Affiliate"
msgstr "互補矽聯營公司"

#: taxonomy:term:606:name
msgctxt "term:606:name"
msgid "Comp SI Associate"
msgstr "互補矽合作公司"

#: taxonomy:term:611:name
msgctxt "term:611:name"
msgid "Distributor"
msgstr "配銷商"

#: taxonomy:term:612:name
msgctxt "term:612:name"
msgid "General"
msgstr "普通公司"

#: taxonomy:term:613:name
msgctxt "term:613:name"
msgid "HW Providers Affiliate"
msgstr "硬體提供商聯營公司"

#: taxonomy:term:614:name
msgctxt "term:614:name"
msgid "HW Providers Associate"
msgstr "硬體提供商合作公司"

#: taxonomy:term:615:name
msgctxt "term:615:name"
msgid "HW Providers Premier"
msgstr "硬體提供商優選公司"

#: taxonomy:term:618:name
msgctxt "term:618:name"
msgid "Intel Company Only"
msgstr "僅限英特爾公司"

#: taxonomy:term:621:name
msgctxt "term:621:name"
msgid "ODMS Affiliate"
msgstr "ODMS 聯營公司"

#: taxonomy:term:622:name
msgctxt "term:622:name"
msgid "ODMS Associate"
msgstr "ODMS 合作公司"

#: taxonomy:term:623:name
msgctxt "term:623:name"
msgid "OS BIOS Affiliate"
msgstr "OS BIOS 聯營公司"

#: taxonomy:term:624:name
msgctxt "term:624:name"
msgid "OS BIOS Associate"
msgstr "OS BIOS 合作公司"

#: taxonomy:term:627:name
msgctxt "term:627:name"
msgid "Services Affiliate"
msgstr "服務聯營公司"

#: taxonomy:term:628:name
msgctxt "term:628:name"
msgid "Services Associate"
msgstr "服務合作公司"

#: taxonomy:term:631:name
msgctxt "term:631:name"
msgid "SW Provider Affiliate"
msgstr "軟體提供商聯營公司"

#: taxonomy:term:632:name
msgctxt "term:632:name"
msgid "SW Provider Associate"
msgstr "軟體提供商合作公司"

#: taxonomy:term:633:name
msgctxt "term:633:name"
msgid "SW Services Affiliate"
msgstr "軟體服務聯營公司"

#: taxonomy:term:634:name
msgctxt "term:634:name"
msgid "SW Services Associate"
msgstr "軟體服務合作公司"

#: taxonomy:term:625:name
msgctxt "term:625:name"
msgid "Systems Integrator Affiliate"
msgstr "系統整合者聯營公司"

#: taxonomy:term:626:name
msgctxt "term:626:name"
msgid "Systems Integrator Associate"
msgstr "系統整合者合作公司"

#: taxonomy:term:556:name
msgctxt "term:556:name"
msgid "Alliance Staff Member"
msgstr "聯營公司員工會員"

#: taxonomy:term:561:name
msgctxt "term:561:name"
msgid "Distributor Member"
msgstr "配銷商會員"

#: taxonomy:term:562:name
msgctxt "term:562:name"
msgid "Intel Member"
msgstr "英特爾會員"

#: taxonomy:term:270:name
msgctxt "term:270:name"
msgid "DDR2"
msgstr "DDR2"

#: taxonomy:term:271:name
msgctxt "term:271:name"
msgid "DDR2L"
msgstr "DDR2L"

#: taxonomy:term:272:name
msgctxt "term:272:name"
msgid "DDR3"
msgstr "DDR3"

#: taxonomy:term:273:name
msgctxt "term:273:name"
msgid "DDR3L"
msgstr "DDR3L"

#: taxonomy:term:274:name
msgctxt "term:274:name"
msgid "LPDDR2"
msgstr "LPDDR2"

#: taxonomy:term:275:name
msgctxt "term:275:name"
msgid "LPDDR3"
msgstr "LPDDR3"

#: taxonomy:term:748:name
msgctxt "term:748:name"
msgid "Article"
msgstr "文章"

#: taxonomy:term:749:name
msgctxt "term:749:name"
msgid "Benchmark"
msgstr "基準"

#: taxonomy:term:750:name
msgctxt "term:750:name"
msgid "Collection"
msgstr "集合"

#: taxonomy:term:751:name
msgctxt "term:751:name"
msgid "Image"
msgstr "影像"

#: taxonomy:term:752:name
msgctxt "term:752:name"
msgid "PDF"
msgstr "PDF"

#: taxonomy:term:753:name
msgctxt "term:753:name"
msgid "Podcast"
msgstr "網播"

#: taxonomy:term:754:name
msgctxt "term:754:name"
msgid "Technical Document"
msgstr "技術說明文件"

#: taxonomy:term:755:name
msgctxt "term:755:name"
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: taxonomy:term:756:name
msgctxt "term:756:name"
msgid "Video"
msgstr "視訊"

#: taxonomy:term:757:name
msgctxt "term:757:name"
msgid "White Paper"
msgstr "白皮書"

#: taxonomy:term:304:name
msgctxt "term:304:name"
msgid "Z520PT"
msgstr "Z520PT"

#: taxonomy:term:303:name
msgctxt "term:303:name"
msgid "Z510PT"
msgstr "Z510PT"

#: taxonomy:term:302:name
msgctxt "term:302:name"
msgid "Z510P"
msgstr "Z510P"

#: taxonomy:term:301:name
msgctxt "term:301:name"
msgid "Z510"
msgstr "Z510"

#: taxonomy:term:305:name
msgctxt "term:305:name"
msgid "Z530"
msgstr "Z530"

#: taxonomy:term:300:name
msgctxt "term:300:name"
msgid "N455"
msgstr "N455"

#: taxonomy:term:299:name
msgctxt "term:299:name"
msgid "N450"
msgstr "N450"

#: taxonomy:term:298:name
msgctxt "term:298:name"
msgid "N2800"
msgstr "N2800"

#: taxonomy:term:306:name
msgctxt "term:306:name"
msgid "Z530P"
msgstr "Z530P"

#: taxonomy:term:295:name
msgctxt "term:295:name"
msgid "E680T"
msgstr "E680T"

#: taxonomy:term:288:name
msgctxt "term:288:name"
msgid "E645C"
msgstr "E645C"

#: taxonomy:term:294:name
msgctxt "term:294:name"
msgid "E680"
msgstr "E680"

#: taxonomy:term:293:name
msgctxt "term:293:name"
msgid "E665CT"
msgstr "E665CT"

#: taxonomy:term:286:name
msgctxt "term:286:name"
msgid "E640"
msgstr "E640"

#: taxonomy:term:289:name
msgctxt "term:289:name"
msgid "E645CT"
msgstr "E645CT"

#: taxonomy:term:307:name
msgctxt "term:307:name"
msgid "Z650"
msgstr "Z650"

#: taxonomy:term:290:name
msgctxt "term:290:name"
msgid "E660"
msgstr "E660"

#: taxonomy:term:292:name
msgctxt "term:292:name"
msgid "E665C"
msgstr "E665C"

#: taxonomy:term:291:name
msgctxt "term:291:name"
msgid "E660T"
msgstr "E660T"

#: taxonomy:term:287:name
msgctxt "term:287:name"
msgid "E640T"
msgstr "E640T"

#: taxonomy:term:279:name
msgctxt "term:279:name"
msgid "D2550"
msgstr "D2550"

#: taxonomy:term:296:name
msgctxt "term:296:name"
msgid "N2600"
msgstr "N2600"

#: taxonomy:term:297:name
msgctxt "term:297:name"
msgid "N270"
msgstr "N270"

#: taxonomy:term:308:name
msgctxt "term:308:name"
msgid "Z670"
msgstr "Z670"

#: taxonomy:term:282:name
msgctxt "term:282:name"
msgid "D510"
msgstr "D510"

#: taxonomy:term:285:name
msgctxt "term:285:name"
msgid "E620T"
msgstr "E620T"

#: taxonomy:term:284:name
msgctxt "term:284:name"
msgid "E620"
msgstr "E620"

#: taxonomy:term:280:name
msgctxt "term:280:name"
msgid "D410"
msgstr "D410"

#: taxonomy:term:281:name
msgctxt "term:281:name"
msgid "D425"
msgstr "D425"

#: taxonomy:term:283:name
msgctxt "term:283:name"
msgid "D525"
msgstr "D525"

#: taxonomy:term:343:name
msgctxt "term:343:name"
msgid "Mobile 2.40 GHz, 256K Cache, 400 MHz FSB"
msgstr "行動 2.40 GHz，256K 快取，400 MHz FSB"

#: taxonomy:term:344:name
msgctxt "term:344:name"
msgid "Mobile LV 650 MHz, 256K Cache, 100 MHz FSB"
msgstr "行動 LV 650 MHz，256K 快取，100 MHz FSB"

#: taxonomy:term:335:name
msgctxt "term:335:name"
msgid "G540"
msgstr "G540"

#: taxonomy:term:338:name
msgctxt "term:338:name"
msgid "P4505"
msgstr "P4505"

#: taxonomy:term:337:name
msgctxt "term:337:name"
msgid "P4500"
msgstr "P4500"

#: taxonomy:term:340:name
msgctxt "term:340:name"
msgid "U3405"
msgstr "U3405"

#: taxonomy:term:339:name
msgctxt "term:339:name"
msgid "T3100"
msgstr "T3100"

#: taxonomy:term:336:name
msgctxt "term:336:name"
msgid "P1053"
msgstr "P1053"

#: taxonomy:term:334:name
msgctxt "term:334:name"
msgid "G1101"
msgstr "G1101"

#: taxonomy:term:322:name
msgctxt "term:322:name"
msgid "2.00 GHz, 128K Cache, 400 MHz FSB"
msgstr "2.00 GHz，128K 快取，400 MHz FSB"

#: taxonomy:term:319:name
msgctxt "term:319:name"
msgid "Celeron® M ULV 723"
msgstr "Celeron® M ULV 723"

#: taxonomy:term:324:name
msgctxt "term:324:name"
msgid "440"
msgstr "440"

#: taxonomy:term:325:name
msgctxt "term:325:name"
msgid "550"
msgstr "550"

#: taxonomy:term:318:name
msgctxt "term:318:name"
msgid "Celeron® M ULV 722"
msgstr "Celeron® M ULV 722"

#: taxonomy:term:317:name
msgctxt "term:317:name"
msgid "Celeron® M ULV 423"
msgstr "Celeron® M ULV 423"

#: taxonomy:term:323:name
msgctxt "term:323:name"
msgid "2.50 GHz, 128K Cache, 400 MHz FSB"
msgstr "2.50 GHz，128K 快取，400 MHz FSB"

#: taxonomy:term:321:name
msgctxt "term:321:name"
msgid "1.66 GHz, 1M Cache, 667 MHz FSB"
msgstr "1.66 GHz，1M 快取，667 MHz FSB"

#: taxonomy:term:320:name
msgctxt "term:320:name"
msgid "847E"
msgstr "847E"

#: taxonomy:term:342:name
msgctxt "term:342:name"
msgid "Mobile 1.20 GHz, 256K Cache, 400 MHz FSB"
msgstr "行動 1.20 GHz，256K 快取，400 MHz FSB"

#: taxonomy:term:341:name
msgctxt "term:341:name"
msgid "ULV 573"
msgstr "ULV 573"

#: taxonomy:term:311:name
msgctxt "term:311:name"
msgid "Celeron® M 320"
msgstr "Celeron® M 320"

#: taxonomy:term:310:name
msgctxt "term:310:name"
msgid "Celeron® D 352"
msgstr "Celeron® D 352"

#: taxonomy:term:316:name
msgctxt "term:316:name"
msgid "Celeron® M ULV 373"
msgstr "Celeron® M ULV 373"

#: taxonomy:term:314:name
msgctxt "term:314:name"
msgid "Celeron® M 530"
msgstr "Celeron® M 530"

#: taxonomy:term:313:name
msgctxt "term:313:name"
msgid "Celeron® M 440"
msgstr "Celeron® M 440"

#: taxonomy:term:312:name
msgctxt "term:312:name"
msgid "Celeron® M 370"
msgstr "Celeron® M 370"

#: taxonomy:term:331:name
msgctxt "term:331:name"
msgid "B810E"
msgstr "B810E"

#: taxonomy:term:315:name
msgctxt "term:315:name"
msgid "Celeron® M 600"
msgstr "Celeron® M 600"

#: taxonomy:term:328:name
msgctxt "term:328:name"
msgid "807UE"
msgstr "807UE"

#: taxonomy:term:332:name
msgctxt "term:332:name"
msgid "E1500"
msgstr "E1500"

#: taxonomy:term:326:name
msgctxt "term:326:name"
msgid "575"
msgstr "575"

#: taxonomy:term:327:name
msgctxt "term:327:name"
msgid "725C"
msgstr "725C"

#: taxonomy:term:330:name
msgctxt "term:330:name"
msgid "B810"
msgstr "B810"

#: taxonomy:term:333:name
msgctxt "term:333:name"
msgid "Intel® Celeron® Processor E3400"
msgstr "Intel® Celeron® 處理器 E3400"

#: taxonomy:term:329:name
msgctxt "term:329:name"
msgid "827E"
msgstr "827E"

#: taxonomy:term:736:name
msgctxt "term:736:name"
msgid "3rd Generation Intel® Core™ Processor"
msgstr "第三代 Intel® Core™ 處理器"

#: taxonomy:term:354:name
msgctxt "term:354:name"
msgid "i3-3120ME"
msgstr "i3-3120ME"

#: taxonomy:term:355:name
msgctxt "term:355:name"
msgid "i3-3217UE"
msgstr "i3-3217UE"

#: taxonomy:term:356:name
msgctxt "term:356:name"
msgid "i3-3220"
msgstr "i3-3220"

#: taxonomy:term:362:name
msgctxt "term:362:name"
msgid "i5-3550S"
msgstr "i5-3550S"

#: taxonomy:term:363:name
msgctxt "term:363:name"
msgid "i5-3610ME"
msgstr "i5-3610ME"

#: taxonomy:term:373:name
msgctxt "term:373:name"
msgid "i7-3517UE"
msgstr "i7-3517UE"

#: taxonomy:term:374:name
msgctxt "term:374:name"
msgid "i7-3555LE"
msgstr "i7-3555LE"

#: taxonomy:term:375:name
msgctxt "term:375:name"
msgid "i7-3610QE"
msgstr "i7-3610QE"

#: taxonomy:term:376:name
msgctxt "term:376:name"
msgid "i7-3612QE"
msgstr "i7-3612QE"

#: taxonomy:term:377:name
msgctxt "term:377:name"
msgid "i7-3615QE"
msgstr "i7-3615QE"

#: taxonomy:term:378:name
msgctxt "term:378:name"
msgid "i7-3770"
msgstr "i7-3770"

#: taxonomy:term:735:name
msgctxt "term:735:name"
msgid "2nd Generation Intel® Core™ Processor"
msgstr "第二代 Intel® Core™ 處理器"

#: taxonomy:term:349:name
msgctxt "term:349:name"
msgid "i3-2115C"
msgstr "i3-2115C"

#: taxonomy:term:350:name
msgctxt "term:350:name"
msgid "i3-2120"
msgstr "i3-2120"

#: taxonomy:term:351:name
msgctxt "term:351:name"
msgid "i3-2310E"
msgstr "i3-2310E"

#: taxonomy:term:352:name
msgctxt "term:352:name"
msgid "i3-2330E"
msgstr "i3-2330E"

#: taxonomy:term:353:name
msgctxt "term:353:name"
msgid "i3-2340UE"
msgstr "i3-2340UE"

#: taxonomy:term:359:name
msgctxt "term:359:name"
msgid "i5-2400"
msgstr "i5-2400"

#: taxonomy:term:360:name
msgctxt "term:360:name"
msgid "i5-2510E"
msgstr "i5-2510E"

#: taxonomy:term:361:name
msgctxt "term:361:name"
msgid "i5-2515E"
msgstr "i5-2515E"

#: taxonomy:term:368:name
msgctxt "term:368:name"
msgid "i7-2600"
msgstr "i7-2600"

#: taxonomy:term:369:name
msgctxt "term:369:name"
msgid "i7-2610UE"
msgstr "i7-2610UE"

#: taxonomy:term:370:name
msgctxt "term:370:name"
msgid "i7-2655LE"
msgstr "i7-2655LE"

#: taxonomy:term:371:name
msgctxt "term:371:name"
msgid "i7-2710QE"
msgstr "i7-2710QE"

#: taxonomy:term:372:name
msgctxt "term:372:name"
msgid "i7-2715QE"
msgstr "i7-2715QE"

#: taxonomy:term:737:name
msgctxt "term:737:name"
msgid "Previous Generation Intel® Core™ Processor"
msgstr "前一代 Intel® Core™ 處理器"

#: taxonomy:term:357:name
msgctxt "term:357:name"
msgid "i3-330E"
msgstr "i3-330E"

#: taxonomy:term:358:name
msgctxt "term:358:name"
msgid "i3-540"
msgstr "i3-540"

#: taxonomy:term:364:name
msgctxt "term:364:name"
msgid "i5-520E"
msgstr "i5-520E"

#: taxonomy:term:365:name
msgctxt "term:365:name"
msgid "i5-520M"
msgstr "i5-520M"

#: taxonomy:term:366:name
msgctxt "term:366:name"
msgid "i5-660"
msgstr "i5-660"

#: taxonomy:term:367:name
msgctxt "term:367:name"
msgid "i5-750"
msgstr "i5-750"

#: taxonomy:term:379:name
msgctxt "term:379:name"
msgid "i7-610E"
msgstr "i7-610E"

#: taxonomy:term:380:name
msgctxt "term:380:name"
msgid "i7-620LE"
msgstr "i7-620LE"

#: taxonomy:term:381:name
msgctxt "term:381:name"
msgid "i7-620M"
msgstr "i7-620M"

#: taxonomy:term:382:name
msgctxt "term:382:name"
msgid "i7-620UE"
msgstr "i7-620UE"

#: taxonomy:term:383:name
msgctxt "term:383:name"
msgid "i7-660UE"
msgstr "i7-660UE"

#: taxonomy:term:384:name
msgctxt "term:384:name"
msgid "i7-860"
msgstr "i7-860"

#: taxonomy:term:385:name
msgctxt "term:385:name"
msgid "E4300"
msgstr "E4300"

#: taxonomy:term:386:name
msgctxt "term:386:name"
msgid "E6400"
msgstr "E6400"

#: taxonomy:term:387:name
msgctxt "term:387:name"
msgid "E7400"
msgstr "E7400"

#: taxonomy:term:388:name
msgctxt "term:388:name"
msgid "E8400"
msgstr "E8400"

#: taxonomy:term:389:name
msgctxt "term:389:name"
msgid "L7400"
msgstr "L7400"

#: taxonomy:term:390:name
msgctxt "term:390:name"
msgid "L7500"
msgstr "L7500"

#: taxonomy:term:391:name
msgctxt "term:391:name"
msgid "P8400"
msgstr "P8400"

#: taxonomy:term:392:name
msgctxt "term:392:name"
msgid "SL9380"
msgstr "SL9380"

#: taxonomy:term:393:name
msgctxt "term:393:name"
msgid "SL9400"
msgstr "SL9400"

#: taxonomy:term:394:name
msgctxt "term:394:name"
msgid "SP9300"
msgstr "SP9300"

#: taxonomy:term:395:name
msgctxt "term:395:name"
msgid "SU9300"
msgstr "SU9300"

#: taxonomy:term:396:name
msgctxt "term:396:name"
msgid "T7400"
msgstr "T7400"

#: taxonomy:term:397:name
msgctxt "term:397:name"
msgid "T7500"
msgstr "T7500"

#: taxonomy:term:398:name
msgctxt "term:398:name"
msgid "T9400"
msgstr "T9400"

#: taxonomy:term:399:name
msgctxt "term:399:name"
msgid "U7500 Socket M"
msgstr "U7500 Socket M"

#: taxonomy:term:400:name
msgctxt "term:400:name"
msgid "U7500 Socket P"
msgstr "U7500 Socket P"

#: taxonomy:term:401:name
msgctxt "term:401:name"
msgid "Q9400"
msgstr "Q9400"

#: taxonomy:term:346:name
msgctxt "term:346:name"
msgid "L2400"
msgstr "L2400"

#: taxonomy:term:347:name
msgctxt "term:347:name"
msgid "T2500"
msgstr "T2500"

#: taxonomy:term:348:name
msgctxt "term:348:name"
msgid "U2500"
msgstr "U2500"

#: taxonomy:term:403:name
msgctxt "term:403:name"
msgid "Pentium® 4 2.00 GHz, 512K Cache, 400 MHz FSB"
msgstr "Pentium® 4 2.00 GHz，512K 快取，400 MHz FSB"

#: taxonomy:term:404:name
msgctxt "term:404:name"
msgid "Pentium® 4 2.40 GHz, 512K Cache, 533 MHz FSB"
msgstr "Pentium® 4 2.40 GHz，512K 快取，533 MHz FSB"

#: taxonomy:term:405:name
msgctxt "term:405:name"
msgid "Pentium® 4 2.60 GHz, 512K Cache, 400 MHz FSB"
msgstr "Pentium® 4 2.60 GHz，512K 快取，400 MHz FSB"

#: taxonomy:term:406:name
msgctxt "term:406:name"
msgid "Pentium® 4 2.80 GHz, 512K Cache, 533 MHz FSB"
msgstr "Pentium® 4 2.80 GHz，512K 快取，533 MHz FSB"

#: taxonomy:term:407:name
msgctxt "term:407:name"
msgid "Pentium® 4 651"
msgstr ""
"Pentium® 4 651 支援 HT 技術（2M 快取，3.40 GHz，800 MHz "
"FSB）"

#: taxonomy:term:408:name
msgctxt "term:408:name"
msgid "Intel® Pentium® III Processor - S 1.26 GHz, 512K Cache, 133 MHz FSB"
msgstr ""
"Intel® Pentium® III 處理器 - S 1.26 GHz，512K 快取，133 MHz "
"FSB"

#: taxonomy:term:409:name
msgctxt "term:409:name"
msgid "Intel® Pentium® III Processor - S 1.40 GHz, 512K Cache, 133 MHz FSB"
msgstr ""
"Intel® Pentium® III 處理器 - S 1.40 GHz，512K 快取，133 MHz "
"FSB"

#: taxonomy:term:410:name
msgctxt "term:410:name"
msgid "Intel® Pentium® III Processor - S 933 MHz, 512K Cache, 133 MHz FSB"
msgstr ""
"Intel® Pentium® III 處理器 - S 933 MHz，512K 快取，133 MHz "
"FSB"

#: taxonomy:term:411:name
msgctxt "term:411:name"
msgid "Pentium® M 1.60 GHz, 1M Cache, 400 MHz FSB"
msgstr "Pentium® M 1.60 GHz，1M 快取，400 MHz FSB"

#: taxonomy:term:412:name
msgctxt "term:412:name"
msgid "Pentium® M 745"
msgstr "Pentium® M 745"

#: taxonomy:term:413:name
msgctxt "term:413:name"
msgid "Pentium® M 760"
msgstr "Pentium® M 760"

#: taxonomy:term:414:name
msgctxt "term:414:name"
msgid "Pentium® M LV 1.10 GHz, 1M Cache, 400 MHz FSB"
msgstr "Pentium® M LV 1.10 GHz，1M 快取，400 MHz FSB"

#: taxonomy:term:415:name
msgctxt "term:415:name"
msgid "Pentium® M LV 738"
msgstr "Pentium® M LV 738"

#: taxonomy:term:416:name
msgctxt "term:416:name"
msgid "B915C"
msgstr "B915C"

#: taxonomy:term:417:name
msgctxt "term:417:name"
msgid "E2160"
msgstr "E2160"

#: taxonomy:term:418:name
msgctxt "term:418:name"
msgid "E5300"
msgstr "E5300"

#: taxonomy:term:419:name
msgctxt "term:419:name"
msgid "E6500"
msgstr "E6500"

#: taxonomy:term:420:name
msgctxt "term:420:name"
msgid "G2120"
msgstr "G2120"

#: taxonomy:term:421:name
msgctxt "term:421:name"
msgid "G6950"
msgstr "G6950"

#: taxonomy:term:422:name
msgctxt "term:422:name"
msgid "G850"
msgstr "G850"

#: taxonomy:term:423:name
msgctxt "term:423:name"
msgid "Mobile Pentium® 4 - M 1.70 GHz, 512K Cache, 400 MHz FSB"
msgstr "行動 Pentium® 4 - M 1.70 GHz，512K 快取，400 MHz FSB"

#: taxonomy:term:424:name
msgctxt "term:424:name"
msgid "Mobile Pentium® 4 - M 2.20 GHz, 512K Cache, 400 MHz FSB"
msgstr "行動 Pentium® 4 - M 2.20 GHz，512K 快取，400 MHz FSB"

#: taxonomy:term:426:name
msgctxt "term:426:name"
msgid "64-bit 3.00D GHz, 1M Cache, 800 MHz FSB"
msgstr "64 位元 3.00D GHz，1M 快取，800 MHz FSB"

#: taxonomy:term:427:name
msgctxt "term:427:name"
msgid "5130"
msgstr "5130"

#: taxonomy:term:428:name
msgctxt "term:428:name"
msgid "5140"
msgstr "5140"

#: taxonomy:term:429:name
msgctxt "term:429:name"
msgid "E3-1105C"
msgstr "E3-1105C"

#: taxonomy:term:430:name
msgctxt "term:430:name"
msgid "E3-1125C"
msgstr "E3-1125C"

#: taxonomy:term:431:name
msgctxt "term:431:name"
msgid "E3-1225"
msgstr "E3-1225"

#: taxonomy:term:432:name
msgctxt "term:432:name"
msgid "E3-1225 v2"
msgstr "E3-1225 v2"

#: taxonomy:term:433:name
msgctxt "term:433:name"
msgid "E3-1275"
msgstr "E3-1275"

#: taxonomy:term:434:name
msgctxt "term:434:name"
msgid "E3-1275 v2"
msgstr "E3-1275 v2"

#: taxonomy:term:437:name
msgctxt "term:437:name"
msgid "E5-2418L"
msgstr "E5-2418L"

#: taxonomy:term:438:name
msgctxt "term:438:name"
msgid "E5-2428L"
msgstr "E5-2428L"

#: taxonomy:term:439:name
msgctxt "term:439:name"
msgid "E5-2430"
msgstr "E5-2430"

#: taxonomy:term:440:name
msgctxt "term:440:name"
msgid "E5-2448L"
msgstr "E5-2448L"

#: taxonomy:term:441:name
msgctxt "term:441:name"
msgid "E5-2620"
msgstr "E5-2620"

#: taxonomy:term:442:name
msgctxt "term:442:name"
msgid "E5-2648L"
msgstr "E5-2648L"

#: taxonomy:term:443:name
msgctxt "term:443:name"
msgid "E5-2658"
msgstr "E5-2658"

#: taxonomy:term:435:name
msgctxt "term:435:name"
msgid "E5220"
msgstr "E5220"

#: taxonomy:term:436:name
msgctxt "term:436:name"
msgid "E5240"
msgstr "E5240"

#: taxonomy:term:444:name
msgctxt "term:444:name"
msgid "E5335"
msgstr "E5335"

#: taxonomy:term:445:name
msgctxt "term:445:name"
msgid "E5345"
msgstr "E5345"

#: taxonomy:term:446:name
msgctxt "term:446:name"
msgid "E5440"
msgstr "E5440"

#: taxonomy:term:447:name
msgctxt "term:447:name"
msgid "E5504"
msgstr "E5504"

#: taxonomy:term:448:name
msgctxt "term:448:name"
msgid "E5540"
msgstr "E5540"

#: taxonomy:term:449:name
msgctxt "term:449:name"
msgid "E5620"
msgstr "E5620"

#: taxonomy:term:450:name
msgctxt "term:450:name"
msgid "E5645"
msgstr "E5645"

#: taxonomy:term:451:name
msgctxt "term:451:name"
msgid "EC3539"
msgstr "EC3539"

#: taxonomy:term:452:name
msgctxt "term:452:name"
msgid "EC5509"
msgstr "EC5509"

#: taxonomy:term:453:name
msgctxt "term:453:name"
msgid "EC5539"
msgstr "EC5539"

#: taxonomy:term:454:name
msgctxt "term:454:name"
msgid "EC5549"
msgstr "EC5549"

#: taxonomy:term:455:name
msgctxt "term:455:name"
msgid "L5238"
msgstr "L5238"

#: taxonomy:term:456:name
msgctxt "term:456:name"
msgid "L5248"
msgstr "L5248"

#: taxonomy:term:457:name
msgctxt "term:457:name"
msgid "L5318"
msgstr "L5318"

#: taxonomy:term:458:name
msgctxt "term:458:name"
msgid "L5408"
msgstr "L5408"

#: taxonomy:term:459:name
msgctxt "term:459:name"
msgid "L5410"
msgstr "L5410"

#: taxonomy:term:460:name
msgctxt "term:460:name"
msgid "L5508"
msgstr "L5508"

#: taxonomy:term:461:name
msgctxt "term:461:name"
msgid "L5518"
msgstr "L5518"

#: taxonomy:term:462:name
msgctxt "term:462:name"
msgid "L5618"
msgstr "L5618"

#: taxonomy:term:463:name
msgctxt "term:463:name"
msgid "L5638"
msgstr "L5638"

#: taxonomy:term:464:name
msgctxt "term:464:name"
msgid "LC3518"
msgstr "LC3518"

#: taxonomy:term:465:name
msgctxt "term:465:name"
msgid "LC3528"
msgstr "LC3528"

#: taxonomy:term:466:name
msgctxt "term:466:name"
msgid "LC5518"
msgstr "LC5518"

#: taxonomy:term:467:name
msgctxt "term:467:name"
msgid "LC5528"
msgstr "LC5528"

#: taxonomy:term:468:name
msgctxt "term:468:name"
msgid "LV 1.66 GHz, 2M Cache, 667 MHz FSB"
msgstr "LV 1.66 GHz，2M 快取，667 MHz FSB"

#: taxonomy:term:469:name
msgctxt "term:469:name"
msgid "LV 2.00 GHz, 2M Cache, 667 MHz FSB"
msgstr "LV 2.00 GHz，2M 快取，667 MHz FSB"

#: taxonomy:term:470:name
msgctxt "term:470:name"
msgid "LV 5128"
msgstr "LV 5128"

#: taxonomy:term:471:name
msgctxt "term:471:name"
msgid "LV 5138"
msgstr "LV 5138"

#: taxonomy:term:472:name
msgctxt "term:472:name"
msgid "LV 5148"
msgstr "LV 5148"

#: taxonomy:term:473:name
msgctxt "term:473:name"
msgid "X3430"
msgstr "X3430"

#: taxonomy:term:474:name
msgctxt "term:474:name"
msgid "X3450"
msgstr "X3450"

#: taxonomy:term:654:name
msgctxt "term:654:name"
msgid "Capt."
msgstr "上尉/校"

#: taxonomy:term:653:name
msgctxt "term:653:name"
msgid "Dr."
msgstr "博士"

#: taxonomy:term:650:name
msgctxt "term:650:name"
msgid "Mr."
msgstr "先生"

#: taxonomy:term:652:name
msgctxt "term:652:name"
msgid "Mrs."
msgstr "女士"

#: taxonomy:term:651:name
msgctxt "term:651:name"
msgid "Ms."
msgstr "小姐"

#: taxonomy:term:494:name
msgctxt "term:494:name"
msgid "LynxOS"
msgstr "Lynx 作業系統"

#: taxonomy:term:739:name
msgctxt "term:739:name"
msgid "4G"
msgstr "4G"

#: taxonomy:term:766:name
msgctxt "term:766:name"
msgid "4th Generation Intel® Core™ Processor"
msgstr "第 4 代 Intel® 酷睿™ 處理器"

#: taxonomy:term:767:name
msgctxt "term:767:name"
msgid "i7-4770S"
msgstr "i7-4770S"

#: taxonomy:term:768:name
msgctxt "term:768:name"
msgid "i7-4770TE"
msgstr "i7-4770TE"

#: taxonomy:term:769:name
msgctxt "term:769:name"
msgid "i5-4570S"
msgstr "i5-4570S"

#: taxonomy:term:770:name
msgctxt "term:770:name"
msgid "i5-4570TE"
msgstr "i5-4570TE"

#: taxonomy:term:771:name
msgctxt "term:771:name"
msgid "i7-4700EQ"
msgstr "i7-4700EQ"

#: taxonomy:term:772:name
msgctxt "term:772:name"
msgid "E3-1275 v3"
msgstr "E3-1275 v3"

#: taxonomy:term:773:name
msgctxt "term:773:name"
msgid "E3-1225 v3"
msgstr "E3-1225 v3"

#: taxonomy:term:774:name
msgctxt "term:774:name"
msgid "E3-1268L v3"
msgstr "E3-1268L v3"

#: taxonomy:term:775:name
msgctxt "term:775:name"
msgid "Intel® Q87"
msgstr "Intel® Q87"

#: taxonomy:term:776:name
msgctxt "term:776:name"
msgid "Intel® QM87"
msgstr "Intel® QM87"

#: taxonomy:term:777:name
msgctxt "term:777:name"
msgid "Intel® HM86"
msgstr "Intel® HM86"

#: taxonomy:term:778:name
msgctxt "term:778:name"
msgid "Intel® C226"
msgstr "Intel® C226"

#: taxonomy:term:779:name
msgctxt "term:779:name"
msgid "Alliance Staff"
msgstr "聯盟工作人員"

#: taxonomy:term:780:name
msgctxt "term:780:name"
msgid "PCIe 3.0"
msgstr "PCIe 1.0"

#: taxonomy:term:782:name
msgctxt "term:782:name"
msgid "Formerly Bay Trail"
msgstr "原名 Bay Trail"

#: taxonomy:term:783:name
msgctxt "term:783:name"
msgid "E3845"
msgstr "E3845"

#: taxonomy:term:784:name
msgctxt "term:784:name"
msgid "E3827"
msgstr "E3827"

#: taxonomy:term:785:name
msgctxt "term:785:name"
msgid "E3826"
msgstr "E3826"

#: taxonomy:term:786:name
msgctxt "term:786:name"
msgid "E3825"
msgstr "E3825"

#: taxonomy:term:787:name
msgctxt "term:787:name"
msgid "E3815"
msgstr "E3815"

#: taxonomy:term:788:name
msgctxt "term:788:name"
msgid "Formerly Bay Trail"
msgstr "原名 Bay Trail"

#: taxonomy:term:789:name
msgctxt "term:789:name"
msgid "N2920"
msgstr "N2920"

#: taxonomy:term:790:name
msgctxt "term:790:name"
msgid "J1900"
msgstr "J1900"

#: taxonomy:term:791:name
msgctxt "term:791:name"
msgid "Formerly Rangeley"
msgstr "原名 Rangeley"

#: taxonomy:term:792:name
msgctxt "term:792:name"
msgid "C2758"
msgstr "C2758"

#: taxonomy:term:793:name
msgctxt "term:793:name"
msgid "C2738"
msgstr "C2738"

#: taxonomy:term:794:name
msgctxt "term:794:name"
msgid "C2718"
msgstr "C2718"

#: taxonomy:term:795:name
msgctxt "term:795:name"
msgid "C2558"
msgstr "C2558"

#: taxonomy:term:796:name
msgctxt "term:796:name"
msgid "C2518"
msgstr "C2518"

#: taxonomy:term:797:name
msgctxt "term:797:name"
msgid "C2358"
msgstr "C2358"

#: taxonomy:term:798:name
msgctxt "term:798:name"
msgid "C2338"
msgstr "C2338"

#: taxonomy:term:799:name
msgctxt "term:799:name"
msgid "C2538"
msgstr "C2538"

#: taxonomy:term:800:name
msgctxt "term:800:name"
msgid "Intel® Retail Client Manager (Intel® RCM)"
msgstr "英特尔® 零售客户管理器（英特尔® RCM）"

#: taxonomy:term:801:name
msgctxt "term:801:name"
msgid "I210-AT"
msgstr "I210-AT"

#: taxonomy:term:802:name
msgctxt "term:802:name"
msgid "I210-IT"
msgstr "I210-IT"

#: taxonomy:term:803:name
msgctxt "term:803:name"
msgid "I210-IS"
msgstr "I210-IS"

#: taxonomy:term:804:name
msgctxt "term:804:name"
msgid "I211-AT"
msgstr "I211-AT"

#: taxonomy:term:805:name
msgctxt "term:805:name"
msgid "I350-AM4"
msgstr "I350-AM4"

#: taxonomy:term:806:name
msgctxt "term:806:name"
msgid "I350-AM2"
msgstr "I350-AM2"

#: taxonomy:term:807:name
msgctxt "term:807:name"
msgid "I350-BT2"
msgstr "I350-BT2"

#: taxonomy:term:808:name
msgctxt "term:808:name"
msgid "I218-LM"
msgstr "I218-LM"

#: taxonomy:term:809:name
msgctxt "term:809:name"
msgid "I218-V"
msgstr "I218-V"

#: taxonomy:term:810:name
msgctxt "term:810:name"
msgid "I217-LM"
msgstr "I217-LM"

#: taxonomy:term:811:name
msgctxt "term:811:name"
msgid "I217-V"
msgstr "I217-V"

#: taxonomy:term:812:name
msgctxt "term:812:name"
msgid "X540-AT2"
msgstr "X540-AT2"

#: taxonomy:term:813:name
msgctxt "term:813:name"
msgid "X540-BT2"
msgstr "X540-BT2"

#: taxonomy:term:814:name
msgctxt "term:814:name"
msgid "82599EN"
msgstr "82599EN"

#: taxonomy:term:815:name
msgctxt "term:815:name"
msgid "Formerly Cedarview"
msgstr "原名 Cedarview"

#: taxonomy:term:816:name
msgctxt "term:816:name"
msgid "Formerly Tunnel Creek"
msgstr "原名 Tunnel Creek"

#: taxonomy:term:817:name
msgctxt "term:817:name"
msgid "Formerly Pineview"
msgstr "原名 Pineview"

#: taxonomy:term:818:name
msgctxt "term:818:name"
msgid "Formerly Lincroft"
msgstr "原名 Lincroft"

#: taxonomy:term:819:name
msgctxt "term:819:name"
msgid "Formerly Stellarton"
msgstr "原名 Stellarton"

#: taxonomy:term:820:name
msgctxt "term:820:name"
msgid "Formerly Silverthorne"
msgstr "原名 Silverthorne"

#: taxonomy:term:821:name
msgctxt "term:821:name"
msgid "Formerly Diamondville"
msgstr "原名 Diamondville"

#: taxonomy:term:822:name
msgctxt "term:822:name"
msgid "Industrial Systems"
msgstr "工業系統"

#: taxonomy:term:823:name
msgctxt "term:823:name"
msgid "Bay Trail"
msgstr "Bay Trail"

#: taxonomy:term:824:name
msgctxt "term:824:name"
msgid "E5-2680 v2"
msgstr "E5-2680 v2"

#: taxonomy:term:825:name
msgctxt "term:825:name"
msgid "E5-2658 v2"
msgstr "E5-2658 v2"

#: taxonomy:term:826:name
msgctxt "term:826:name"
msgid "E5-2648L v2"
msgstr "E5-2648L v2"

#: taxonomy:term:827:name
msgctxt "term:827:name"
msgid "E5-2640 v2"
msgstr "E5-2640 v2"

#: taxonomy:term:828:name
msgctxt "term:828:name"
msgid "E5-2628L v2"
msgstr "E5-2628L v2"

#: taxonomy:term:829:name
msgctxt "term:829:name"
msgid "E5-2630 v2"
msgstr "E5-2630 v2"

#: taxonomy:term:830:name
msgctxt "term:830:name"
msgid "E5-2618L v2"
msgstr "E5-2618L v2"

#: taxonomy:term:831:name
msgctxt "term:831:name"
msgid "E3-1125C v2"
msgstr "E3-1125C v2"

#: taxonomy:term:832:name
msgctxt "term:832:name"
msgid "E3-1105C v2"
msgstr "E3-1105C v2"

#: taxonomy:term:833:name
msgctxt "term:833:name"
msgid "I3-3115C"
msgstr "I3-3115C"

#: taxonomy:term:834:name
msgctxt "term:834:name"
msgid "B925C"
msgstr "B925C"

#: taxonomy:term:835:name
msgctxt "term:835:name"
msgid "i5-4400E"
msgstr "i5-4400E"

#: taxonomy:term:836:name
msgctxt "term:836:name"
msgid "i5-4300U"
msgstr "i5-4300U"

#: taxonomy:term:837:name
msgctxt "term:837:name"
msgid "Hardware Compatibility Testing"
msgstr "硬體相容性測試"

#: taxonomy:term:838:name
msgctxt "term:838:name"
msgid "Open Pluggable Specification (OPS) for Digital Signage"
msgstr "數位電子看板的開放式易插拔規格 (OPS)"

#: taxonomy:term:839:name
msgctxt "term:839:name"
msgid "NVR"
msgstr "NVR"

#: taxonomy:term:840:name
msgctxt "term:840:name"
msgid "Video Management"
msgstr "視訊管理"

#: taxonomy:term:841:name
msgctxt "term:841:name"
msgid "Railway"
msgstr "鐵路"

#: taxonomy:term:842:name
msgctxt "term:842:name"
msgid "Shipping"
msgstr "貨運"

#: taxonomy:term:843:name
msgctxt "term:843:name"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: taxonomy:term:844:name
msgctxt "term:844:name"
msgid "i5-4402E"
msgstr "i5-4402E"

#: taxonomy:term:845:name
msgctxt "term:845:name"
msgid "Intel® Quark SoC"
msgstr "Intel® Quark SoC"

#: taxonomy:term:846:name
msgctxt "term:846:name"
msgid "Fomerly Clanton"
msgstr "原名 Clanton"

#: taxonomy:term:847:name
msgctxt "term:847:name"
msgid "X1000"
msgstr "X1000"

#: taxonomy:term:849:name
msgctxt "term:849:name"
msgid "Intelligent Pluggable System Specification (IPSS)"
msgstr "智慧型易插拔系統規格 (IPSS)"

#: taxonomy:term:850:name
msgctxt "term:850:name"
msgid "Formerly Arrandale"
msgstr "原名 Arrandale"

#: taxonomy:term:851:name
msgctxt "term:851:name"
msgid "Formerly Arrandale"
msgstr "原名 Arrandale"

#: taxonomy:term:852:name
msgctxt "term:852:name"
msgid "Formerly Banias"
msgstr "原名 Banias"

#: taxonomy:term:853:name
msgctxt "term:853:name"
msgid "Formerly Banias"
msgstr "原名 Banias"

#: taxonomy:term:854:name
msgctxt "term:854:name"
msgid "Formerly Cedarmill"
msgstr "原名 Cedarmill"

#: taxonomy:term:855:name
msgctxt "term:855:name"
msgid "Formerly Cedarmill"
msgstr "原名 Cedarmill"

#: taxonomy:term:856:name
msgctxt "term:856:name"
msgid "Formerly Clarkdale"
msgstr "原名 Clarkdale"

#: taxonomy:term:857:name
msgctxt "term:857:name"
msgid "Formerly Clarkdale"
msgstr "原名 Clarkdale"

#: taxonomy:term:858:name
msgctxt "term:858:name"
msgid "Formerly Clovertown"
msgstr "原名 Clovertown"

#: taxonomy:term:859:name
msgctxt "term:859:name"
msgid "Formerly Conroe"
msgstr "原名 Conroe"

#: taxonomy:term:860:name
msgctxt "term:860:name"
msgid "Formerly Conroe"
msgstr "原名 Conroe"

#: taxonomy:term:861:name
msgctxt "term:861:name"
msgid "Formerly Conroe"
msgstr "原名 Conroe"

#: taxonomy:term:862:name
msgctxt "term:862:name"
msgid "Formerly Dothan"
msgstr "原名 Dothan"

#: taxonomy:term:863:name
msgctxt "term:863:name"
msgid "Formerly Dothan"
msgstr "原名 Dothan"

#: taxonomy:term:864:name
msgctxt "term:864:name"
msgid "Formerly Gladden"
msgstr "原名 Gladden"

#: taxonomy:term:866:name
msgctxt "term:866:name"
msgid "Formerly Gladden"
msgstr "原名 Gladden"

#: taxonomy:term:867:name
msgctxt "term:867:name"
msgid "Formerly Gladden"
msgstr "原名 Gladden"

#: taxonomy:term:868:name
msgctxt "term:868:name"
msgid "Formerly Harpertown"
msgstr "原名 Harpertown"

#: taxonomy:term:869:name
msgctxt "term:869:name"
msgid "Formerly Haswell"
msgstr "原名 Haswell"

#: taxonomy:term:870:name
msgctxt "term:870:name"
msgid "2980U"
msgstr "2980U"

#: taxonomy:term:871:name
msgctxt "term:871:name"
msgid "G1820"
msgstr "G1820"

#: taxonomy:term:872:name
msgctxt "term:872:name"
msgid "G1820TE"
msgstr "G1820TE"

#: taxonomy:term:873:name
msgctxt "term:873:name"
msgid "i3-4100E"
msgstr "i3-4100E"

#: taxonomy:term:874:name
msgctxt "term:874:name"
msgid "i3-4102E"
msgstr "i3-4102E"

#: taxonomy:term:875:name
msgctxt "term:875:name"
msgid "i3-4330"
msgstr "i3-4330"

#: taxonomy:term:876:name
msgctxt "term:876:name"
msgid "i3-4330TE"
msgstr "i3-4330TE"

#: taxonomy:term:877:name
msgctxt "term:877:name"
msgid "i3-4010U"
msgstr "i3-4010U"

#: taxonomy:term:878:name
msgctxt "term:878:name"
msgid "i7-4650U"
msgstr "i7-4650U"

#: taxonomy:term:879:name
msgctxt "term:879:name"
msgid "Formerly Haswell"
msgstr "原名 Haswell"

#: taxonomy:term:880:name
msgctxt "term:880:name"
msgid "G3420"
msgstr "G3420"

#: taxonomy:term:881:name
msgctxt "term:881:name"
msgid "G3320TE"
msgstr "G3320TE"

#: taxonomy:term:882:name
msgctxt "term:882:name"
msgid "Formerly Haswell E5"
msgstr "原名 Haswell"

#: taxonomy:term:883:name
msgctxt "term:883:name"
msgid "Formerly Ivy Bridge"
msgstr "原名 Ivy Bridge"

#: taxonomy:term:884:name
msgctxt "term:884:name"
msgid "G1620"
msgstr "G1620"

#: taxonomy:term:885:name
msgctxt "term:885:name"
msgid "1020E"
msgstr "1020E"

#: taxonomy:term:886:name
msgctxt "term:886:name"
msgid "1047UE"
msgstr "1047UE"

#: taxonomy:term:887:name
msgctxt "term:887:name"
msgid "927UE"
msgstr "927UE"

#: taxonomy:term:888:name
msgctxt "term:888:name"
msgid "Formerly Ivy Bridge"
msgstr "原名 Ivy Bridge"

#: taxonomy:term:889:name
msgctxt "term:889:name"
msgid "1405 v2"
msgstr "1405 v2"

#: taxonomy:term:891:name
msgctxt "term:891:name"
msgid "Formerly Ivy Bridge"
msgstr "原名 Ivy Bridge"

#: taxonomy:term:892:name
msgctxt "term:892:name"
msgid "Formerly Ivy Bridge EN"
msgstr "原名 Ivy Bridge EN"

#: taxonomy:term:893:name
msgctxt "term:893:name"
msgid "E5-2450 v2"
msgstr "E5-2450 v2"

#: taxonomy:term:894:name
msgctxt "term:894:name"
msgid "E5-1410 v2"
msgstr "E5-1410 v2"

#: taxonomy:term:895:name
msgctxt "term:895:name"
msgid "E5-1428L v2"
msgstr "E5-1428L v2"

#: taxonomy:term:896:name
msgctxt "term:896:name"
msgid "E5-2418L v2"
msgstr "E5-2418L v2"

#: taxonomy:term:897:name
msgctxt "term:897:name"
msgid "E5-2430 v2"
msgstr "E5-2430 v2"

#: taxonomy:term:898:name
msgctxt "term:898:name"
msgid "E5-2448L v2"
msgstr "E5-2448L v2"

#: taxonomy:term:899:name
msgctxt "term:899:name"
msgid "E5-2428L v2"
msgstr "E5-2428L v2"

#: taxonomy:term:900:name
msgctxt "term:900:name"
msgid "Formerly Ivy Bridge EP"
msgstr "原名 Ivy Bridge EP"

#: taxonomy:term:901:name
msgctxt "term:901:name"
msgid "E5-2609 v2"
msgstr "E5-2609 v2"

#: taxonomy:term:902:name
msgctxt "term:902:name"
msgid "Formerly Jasper Forest"
msgstr "原名 Jasper Forest"

#: taxonomy:term:903:name
msgctxt "term:903:name"
msgid "Formerly Jasper Forest"
msgstr "原名 Jasper Forest"

#: taxonomy:term:904:name
msgctxt "term:904:name"
msgid "Formerly Lynnfield"
msgstr "原名 Lynnfield"

#: taxonomy:term:905:name
msgctxt "term:905:name"
msgid "Formerly Lynnfield"
msgstr "原名 Lynnfield"

#: taxonomy:term:906:name
msgctxt "term:906:name"
msgid "Formerly Merom"
msgstr "原名 Merom"

#: taxonomy:term:907:name
msgctxt "term:907:name"
msgid "Formerly Merom"
msgstr "原名 Merom"

#: taxonomy:term:908:name
msgctxt "term:908:name"
msgid "Formerly Nehalem-EP"
msgstr "原名 Nehalem-EP"

#: taxonomy:term:909:name
msgctxt "term:909:name"
msgid "Formerly Nocona"
msgstr "原名 Nocona"

#: taxonomy:term:910:name
msgctxt "term:910:name"
msgid "Formerly Northwood"
msgstr "原名 Northwood"

#: taxonomy:term:911:name
msgctxt "term:911:name"
msgid "Formerly Northwood"
msgstr "原名 Northwood"

#: taxonomy:term:912:name
msgctxt "term:912:name"
msgid "Formerly Penryn"
msgstr "原名 Penryn"

#: taxonomy:term:913:name
msgctxt "term:913:name"
msgid "Formerly Penryn"
msgstr "原名 Penryn"

#: taxonomy:term:914:name
msgctxt "term:914:name"
msgid "Formerly Sandy Bridge"
msgstr "原名 Sandy Bridge"

#: taxonomy:term:915:name
msgctxt "term:915:name"
msgid "Formerly Sandy Bridge"
msgstr "原名 Sandy Bridge"

#: taxonomy:term:916:name
msgctxt "term:916:name"
msgid "Formerly Sandy Bridge-EN"
msgstr "原名 Sandy Bridge-EN"

#: taxonomy:term:918:name
msgctxt "term:918:name"
msgid "Formerly Sandy Bridge-EP"
msgstr "原名 Sandy Bridge-EP"

#: taxonomy:term:919:name
msgctxt "term:919:name"
msgid "Formerly Sossaman"
msgstr "原名 Sossaman"

#: taxonomy:term:920:name
msgctxt "term:920:name"
msgid "Formerly Sossaman"
msgstr "原名 Sossaman"

#: taxonomy:term:921:name
msgctxt "term:921:name"
msgid "Formerly Tualatin"
msgstr "前身為 Tualatin"

#: taxonomy:term:922:name
msgctxt "term:922:name"
msgid "Formerly Westmere-EP"
msgstr "原名 Westmere-EP"

#: taxonomy:term:923:name
msgctxt "term:923:name"
msgid "Formerly Wolfdale"
msgstr "原名 Wolfdale"

#: taxonomy:term:924:name
msgctxt "term:924:name"
msgid "Formerly Wolfdale"
msgstr "原名 Wolfdale"

#: taxonomy:term:925:name
msgctxt "term:925:name"
msgid "Formerly Wolfdale"
msgstr "原名 Wolfdale"

#: taxonomy:term:926:name
msgctxt "term:926:name"
msgid "Formerly Woodcrest"
msgstr "原名 Woodcrest"

#: taxonomy:term:927:name
msgctxt "term:927:name"
msgid "Formerly Yonah"
msgstr "原名 Yonah"

#: taxonomy:term:928:name
msgctxt "term:928:name"
msgid "Formerly Yorkfield"
msgstr "前身為 Yorkfield"

#: taxonomy:term:929:name
msgctxt "term:929:name"
msgid "Formerly Clarkdale"
msgstr "原名 Clarkdale"

#: taxonomy:term:930:name
msgctxt "term:930:name"
msgid "Formerly Yonah"
msgstr "原名 Yonah"

#: taxonomy:term:931:name
msgctxt "term:931:name"
msgid "2000E"
msgstr "2000E"

#: taxonomy:term:932:name
msgctxt "term:932:name"
msgid "2002E"
msgstr "2002E"

#: taxonomy:term:933:name
msgctxt "term:933:name"
msgid "i7-4790S"
msgstr "i7-4790S"

#: taxonomy:term:934:name
msgctxt "term:934:name"
msgid "i5-4590S"
msgstr "i5-4590S"

#: taxonomy:term:935:name
msgctxt "term:935:name"
msgid "i5-4422E"
msgstr "i5-4422E"

#: taxonomy:term:936:name
msgctxt "term:936:name"
msgid "i5-4410E"
msgstr "i5-4410E"

#: taxonomy:term:937:name
msgctxt "term:937:name"
msgid "i3-4340TE"
msgstr "i3-4340TE"

#: taxonomy:term:938:name
msgctxt "term:938:name"
msgid "i3-4110E"
msgstr "i3-4110E"

#: taxonomy:term:939:name
msgctxt "term:939:name"
msgid "IoT Gateways"
msgstr "物聯網閘道"

#: taxonomy:term:940:name
msgctxt "term:940:name"
msgid "C2308"
msgstr "C2308"

#: taxonomy:term:941:name
msgctxt "term:941:name"
msgid "C2508"
msgstr "C2508"

#: taxonomy:term:942:name
msgctxt "term:942:name"
msgid "X1010"
msgstr "X1010"

#: taxonomy:term:943:name
msgctxt "term:943:name"
msgid "X1020D"
msgstr "X1020D"

#: taxonomy:term:946:name
msgctxt "term:946:name"
msgid "Intel® Audience Impression Metric Suite (Intel® AIM Suite)"
msgstr "Intel® 觀眾印象評估套件 (Intel® AIM 套件)"

#: taxonomy:term:947:name
msgctxt "term:947:name"
msgid "Intel® Gateway Solutions for Internet of Things (IoT)"
msgstr "Intel® 物聯網 (IoT) 閘道解決方案"

#: taxonomy:term:948:name
msgctxt "term:948:name"
msgid "Intel® Industrial Solutions System Consolidation Series"
msgstr "Intel® 工業解決方案系統整合系列"

#: taxonomy:term:949:name
msgctxt "term:949:name"
msgid "i3-4350T"
msgstr "i3-4350T"

#: taxonomy:term:950:name
msgctxt "term:950:name"
msgid "i3-4360"
msgstr "i3-4360"

#: taxonomy:term:951:name
msgctxt "term:951:name"
msgid "i5-4590T"
msgstr "i5-4590T"

#: taxonomy:term:952:name
msgctxt "term:952:name"
msgid "i7-4790T"
msgstr "i7-4790T"

#: taxonomy:term:953:name
msgctxt "term:953:name"
msgid "i5-4690"
msgstr "i5-4690"

#: taxonomy:term:954:name
msgctxt "term:954:name"
msgid "i5-4460"
msgstr "i5-4460"

#: taxonomy:term:955:name
msgctxt "term:955:name"
msgid "i3-4112E"
msgstr "i3-4112E"

#: taxonomy:term:956:name
msgctxt "term:956:name"
msgid "i5-4402EC"
msgstr "i5-4402EC"

#: taxonomy:term:957:name
msgctxt "term:957:name"
msgid "i7-4700EC"
msgstr "i7-4700EC"

#: taxonomy:term:958:name
msgctxt "term:958:name"
msgid "i7-4702EC"
msgstr "i7-4702EC"

#: taxonomy:term:959:name
msgctxt "term:959:name"
msgid "X1001"
msgstr "X1001"

#: taxonomy:term:960:name
msgctxt "term:960:name"
msgid "X1011"
msgstr "X1011"

#: taxonomy:term:961:name
msgctxt "term:961:name"
msgid "X1021D"
msgstr "X1021D"

#: taxonomy:term:962:name
msgctxt "term:962:name"
msgid "E5-4624L v2"
msgstr "E5-4624L v2"

#: taxonomy:term:963:name
msgctxt "term:963:name"
msgid "N2807"
msgstr "N2807"

#: taxonomy:term:964:name
msgctxt "term:964:name"
msgid "N2930"
msgstr "N2930"

#: taxonomy:term:965:name
msgctxt "term:965:name"
msgid "Quark"
msgstr "Quark"

#: taxonomy:term:966:name
msgctxt "term:966:name"
msgid "China (PRC)"
msgstr "中國 (PRC)"

#: taxonomy:term:969:name
msgctxt "term:969:name"
msgid "Retail"
msgstr "零售"

#: taxonomy:term:970:name
msgctxt "term:970:name"
msgid "X1020"
msgstr "X1020"

#: taxonomy:term:971:name
msgctxt "term:971:name"
msgid "X1021"
msgstr "X1021"

#: taxonomy:term:972:name
msgctxt "term:972:name"
msgid "Formerly Briarwood"
msgstr "前身為 Briarwood"

#: taxonomy:term:973:name
msgctxt "term:973:name"
msgid "S1289"
msgstr "S1289"

#: taxonomy:term:974:name
msgctxt "term:974:name"
msgid "S1279"
msgstr "S1279"

#: taxonomy:term:975:name
msgctxt "term:975:name"
msgid "S1269"
msgstr "S1269"

#: taxonomy:term:976:name
msgctxt "term:976:name"
msgid "E5-2695 v3"
msgstr "E5-2695 v3"

#: taxonomy:term:977:name
msgctxt "term:977:name"
msgid "E5-2628L v3"
msgstr "E5-2628L v3"

#: taxonomy:term:978:name
msgctxt "term:978:name"
msgid "E5-2609 v3"
msgstr "E5-2609 v3"

#: taxonomy:term:979:name
msgctxt "term:979:name"
msgid "E5-2648L v3"
msgstr "E5-2648L v3"

#: taxonomy:term:980:name
msgctxt "term:980:name"
msgid "E5-2658 v3"
msgstr "E5-2658 v3"

#: taxonomy:term:981:name
msgctxt "term:981:name"
msgid "E5-2680 v3"
msgstr "E5-2680 v3"

#: taxonomy:term:982:name
msgctxt "term:982:name"
msgid "E5-2608L v3"
msgstr "E5-2608L v3"

#: taxonomy:term:983:name
msgctxt "term:983:name"
msgid "E5-2618L v3"
msgstr "E5-2618L v3"

#: taxonomy:term:984:name
msgctxt "term:984:name"
msgid "E5-2620 v3"
msgstr "E5-2620 v3"

#: taxonomy:term:985:name
msgctxt "term:985:name"
msgid "E5-2640 v3"
msgstr "E5-2640 v3"

#: taxonomy:term:986:name
msgctxt "term:986:name"
msgid "Formerly Tualatin"
msgstr "前身為 Tualatin"

#: taxonomy:term:987:name
msgctxt "term:987:name"
msgid "Intel® H81"
msgstr "Intel® H81"

#: taxonomy:vocabulary:33:name
msgctxt "vocabulary:33:name"
msgid "Approved Nouns"
msgstr "已核准的名詞"

#: taxonomy:term:1000:name
msgctxt "term:1000:name"
msgid "Intel® Data Protection Technology for Transactions (Intel® DPT-T)"
msgstr "Intel® 交易資料保護技術 (Intel® DPT-T)"

#: taxonomy:term:1001:name
msgctxt "term:1001:name"
msgid "E3805"
msgstr "E3805"

#: taxonomy:term:1002:name
msgctxt "term:1002:name"
msgid "Intel® C612"
msgstr "Intel® C612"

#: taxonomy:term:1003:name
msgctxt "term:1003:name"
msgid "DDR4"
msgstr "DDR4"

#: taxonomy:term:1004:name
msgctxt "term:1004:name"
msgid "801.11ac"
msgstr "801.11ac"

#: taxonomy:term:1005:name
msgctxt "term:1005:name"
msgid "Use predictive maintenance to maintain factory uptime"
msgstr "使用預測式維護來維持工廠的運作時間"

#: taxonomy:term:1006:name
msgctxt "term:1006:name"
msgid "Secure data in E2E industrial environments"
msgstr "保障資料在 E2E 工業環境中的安全性"

#: taxonomy:term:1007:name
msgctxt "term:1007:name"
msgid "Get value from big data analytics in industrial automation"
msgstr "從工業自動化的巨量資料分析中獲得價值"

#: taxonomy:term:1008:name
msgctxt "term:1008:name"
msgid "Reduce cost and complexity by consolidating discrete control systems"
msgstr "整合離散的控制系統以降低成本及複雜性"

#: taxonomy:term:1010:name
msgctxt "term:1010:name"
msgid "Connect legacy infrastructure to unlock valuable data"
msgstr "連結舊型基礎架構以釋放重要資料"

#: taxonomy:term:1011:name
msgctxt "term:1011:name"
msgid "Remotely monitor and control sensors and critical equipment"
msgstr "遠端監視並控制感應器及關鍵設備"

#: taxonomy:term:1012:name
msgctxt "term:1012:name"
msgid ""
"Use API management and software platforms to share intelligence across "
"people and devices"
msgstr "使用 API 管理及軟體平台在人員及裝置之間分享智慧"

#: taxonomy:term:1013:name
msgctxt "term:1013:name"
msgid "Standardize on scalable open architecture to reduce TCO"
msgstr "將可延展的開放式架構標準化以降低總持有成本"

#: taxonomy:term:1014:name
msgctxt "term:1014:name"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: taxonomy:term:1015:name
msgctxt "term:1015:name"
msgid "Digital Signage"
msgstr "數位電子看板"

#: taxonomy:term:1016:name
msgctxt "term:1016:name"
msgid "Digital Signage Content Management"
msgstr "數位告示板內容管理"

#: taxonomy:term:1017:name
msgctxt "term:1017:name"
msgid "Point-of-Sale"
msgstr "銷售點"

#: taxonomy:term:1018:name
msgctxt "term:1018:name"
msgid "Mobile Point-of-Sale"
msgstr "行動銷售點"

#: taxonomy:term:1019:name
msgctxt "term:1019:name"
msgid "Kiosk"
msgstr "資訊站"

#: taxonomy:term:1020:name
msgctxt "term:1020:name"
msgid "Vending"
msgstr "販賣"

#: taxonomy:term:1021:name
msgctxt "term:1021:name"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: taxonomy:term:1023:name
msgctxt "term:1023:name"
msgid "Tablets/Handhelds"
msgstr "平板/手持裝置"

#: taxonomy:term:1024:name
msgctxt "term:1024:name"
msgid "Intelligent White Board"
msgstr "智慧型白板"

#: taxonomy:term:1025:name
msgctxt "term:1025:name"
msgid "Intelligent Shelf"
msgstr "智慧型貨架"

#: taxonomy:term:1026:name
msgctxt "term:1026:name"
msgid "Gateways & Sensors"
msgstr "閘道及感應器"

#: taxonomy:term:1027:name
msgctxt "term:1027:name"
msgid "Digital Security Surveillance"
msgstr "數位安全&監控"

#: taxonomy:term:1028:name
msgctxt "term:1028:name"
msgid "High End Imaging"
msgstr "高階成像"

#: taxonomy:term:1029:name
msgctxt "term:1029:name"
msgid "Ultrasound"
msgstr "超音波"

#: taxonomy:term:1030:name
msgctxt "term:1030:name"
msgid "Diagnostics/Therapeutics"
msgstr "診斷/治療"

#: taxonomy:term:1031:name
msgctxt "term:1031:name"
msgid "Healthcare IT"
msgstr "醫療保健 IT"

#: taxonomy:term:1032:name
msgctxt "term:1032:name"
msgid "Fitness"
msgstr "健身"

#: taxonomy:term:1033:name
msgctxt "term:1033:name"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: taxonomy:term:1034:name
msgctxt "term:1034:name"
msgid "Media Processing"
msgstr "媒體處理"

#: taxonomy:term:1035:name
msgctxt "term:1035:name"
msgid "Wireless Core Network"
msgstr "無線核心網路"

#: taxonomy:term:1036:name
msgctxt "term:1036:name"
msgid "Wireless Access"
msgstr "無線存取"

#: taxonomy:term:1037:name
msgctxt "term:1037:name"
msgid "Network Security & Applications"
msgstr "網路安全與應用"

#: taxonomy:term:1038:name
msgctxt "term:1038:name"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: taxonomy:term:1039:name
msgctxt "term:1039:name"
msgid "Entry Level Solutions (1-100 cameras)"
msgstr "入門級解決方案（1-100 台攝影機）"

#: taxonomy:term:1040:name
msgctxt "term:1040:name"
msgid "Mid-Level Solutions with Intelligence (21-100 cameras)"
msgstr "中級智慧型解決方案（21-100 台攝影機）"

#: taxonomy:term:1041:name
msgctxt "term:1041:name"
msgid "High-End Solutions with Intelligence (101 - 1000 cameras)"
msgstr "高階智慧型解決方案（101 - 1000 台攝影機）"

#: taxonomy:term:1042:name
msgctxt "term:1042:name"
msgid "Enterprise DSS Solutions with Intelligence (1000+ cameras)"
msgstr "企業級 DSS 智慧型解決方案（1000 台以上攝影機）"

#: taxonomy:term:1043:name
msgctxt "term:1043:name"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: taxonomy:term:1045:name
msgctxt "term:1045:name"
msgid "Formerly Haswell E3"
msgstr "前身為 Haswell E3"

#: taxonomy:term:1046:name
msgctxt "term:1046:name"
msgid "Airway"
msgstr "航空"

#: taxonomy:term:1047:name
msgctxt "term:1047:name"
msgid "ADT (Advanced Driving Technologies)"
msgstr "ADT（先進駕駛技術）"

#: taxonomy:term:1048:name
msgctxt "term:1048:name"
msgid "Logistics"
msgstr "物流"

#: taxonomy:term:1049:name
msgctxt "term:1049:name"
msgid "ITS"
msgstr "ITS"

#: taxonomy:term:1050:name
msgctxt "term:1050:name"
msgid "Fleet"
msgstr "車隊"

#: taxonomy:term:1047:description
msgctxt "term:1047:description"
msgid ""
"<p>Advanced driving technologies for ADAS and autonomous driving that "
"enable safer driving and enhance the vehicle&rsquo;s ability to inform "
"and assist.</p>"
msgstr ""
"<p>ADAS "
"及無人駕駛所採用的先進駕駛技術能提升駕駛安全性，並強化車輛回報資訊及輔助的能力。</p>"

#: taxonomy:term:1046:description
msgctxt "term:1046:description"
msgid ""
"<p>Embedded computing and connected solutions providers such as "
"inflight entertainment, gateways in various airways applications</p>"
msgstr "<p>嵌入式運算及連線解決方案供應商，例如機上娛樂、各種航空應用的閘道等</p>"

#: taxonomy:term:1048:description
msgctxt "term:1048:description"
msgid ""
"<p>Embedded computing and connected solutions providers such as Asset "
"Management and Tracking in various logistics and supply chain "
"applications</p>"
msgstr "<p>嵌入式運算及連線解決方案供應商，例如各種物流及供應鏈應用的資產管理及追蹤</p>"

#: taxonomy:term:1050:description
msgctxt "term:1050:description"
msgid ""
"<p>Embedded computing and connected solutions providers &nbsp;such as "
"managing fleets keeping drivers safer, and reducing fuel consumption/ "
"CO2 emissions in various fleet management applications</p>"
msgstr "<p>嵌入式運算及連線解決方案供應商，&nbsp;例如在各種車隊裡應用中管理車隊以保障駕駛安全，以及降低油耗/二氧化碳排放量</p>"

#: taxonomy:term:1033:description
msgctxt "term:1033:description"
msgid ""
"<p>Additional solutions, systems, and services within the healthcare "
"market segment.</p>"
msgstr "<p>醫療保健市場的其他解決方案、系統及服務。</p>"

#: taxonomy:term:1014:description
msgctxt "term:1014:description"
msgid ""
"<p>Additional solutions, systems, and services within the "
"manufacturing market segment.</p>"
msgstr "<p>製造市場的其他解決方案、系統及服務。</p>"

#: taxonomy:term:1034:description
msgctxt "term:1034:description"
msgid ""
"<p>As Telecom and service providers get ready for the next cycle of "
"network upgrades, Intel&reg; architecture stands ready to grow and "
"support innovative media processing solutions that enhance video "
"qualities and lower bandwidth.</p>"
msgstr ""
"<p>正當電信及服務供應商準備迎接下一波網路升級時，Intel&reg; "
"架構隨時可擴充並支援創新的媒體處理解決方案，以增進視訊品質並縮減頻寬。</p>"

#: taxonomy:term:1035:description
msgctxt "term:1035:description"
msgid ""
"<p>With a single architecture for application, control, and data plane "
"workloads, Intel&reg; architecture-based platforms simplify "
"application development and decrease time to market without "
"sacrificing performance.</p>"
msgstr ""
"<p>透過為應用程式、控制及資料面提供單一架構，Intel&reg; "
"架構式平台在不犧牲效能的情況下簡化應用程式開發，縮短上市時間，但。</p>"

#: taxonomy:term:1037:description
msgctxt "term:1037:description"
msgid ""
"<p>Ingredients like the Intel&reg; Data Plane Development Kit, "
"Intel&reg; QuickAssist Technology, and HyperScan optimize throughput "
"for secure sockets layer (SSL), Internet protocol security (IPsec), "
"compression, and deep packet inspection (DPI) workloads, while also "
"enabling maximum scalability across physical and virtual "
"deployments.</p>"
msgstr ""
"<p>包括 Intel&reg; Data Plane Development Kit、Intel&reg; "
"QuickAssist Technology 及 HyperScan "
"在內的成分能針對安全通訊端層 "
"(SSL)、網際網路通訊協定安全性 "
"(IPsec)、壓縮以及深度封包檢測 (DPI) "
"工作負載，將輸送量最佳化，同時還能跨越實體及虛擬部署，提供最大的延展性。</p>"

#: taxonomy:term:765:description
msgctxt "term:765:description"
msgid ""
"<p><strong>4th generation Intel&reg; Core&trade; processor family<br "
"/>Intel&reg; Xeon&reg; processor E3-1200 v3 "
"family&nbsp;</strong></p><p>The Intel&reg; Internet of Things "
"Solutions Alliance is seeking sales marketing opportunities to "
"generate new business interest in Haswell. There is now a call for "
"Joint Marketing Activity(s) and Campaigns with prefernce for "
"deliverables including sales trainings, demonstrations and support "
"materials; and the development and amplification of technical "
"articles, white papers and case studies for contact generation. "
".</p><p>The enhancements in performance and security in the 4th "
"generation Intel&reg; Core&trade; processor family advances the "
"Intelligent Systems Framework&rsquo;s goal of connecting, managing, "
"and securing devices and data in a consistent and scalable "
"manner.</p><p>The enhancements in CPU performance, media and graphics "
"capabilities, security and power efficiency in the 4th generation "
"Intel&reg; Core&trade; processor family are driving innovation in "
"intelligent systems in variety of market segments such as retail, "
"medical, MAG, DSS and industrial manufacturing.</p><p>The improvements "
"in performance, media and graphics capabilities and security in the "
"Intel&reg; Xeon&reg; processor E3-1200 v3 family are driving "
"enhancements in intelligent systems in including network appliances "
"and other communication devices, gaming platforms, digital security "
"surveillance applications, and industrial control and automation "
"equipment.</p><p><strong>Resources:</strong></p><p><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/file/6723\">Haswell "
"Messaging Documents - Updated for Shark Bay &amp; Denlow</a></p><p><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/member-resource-center/launch-kits\">High "
"Resolution Product Photos</a></p><p>&nbsp;</p>"
msgstr ""
"<p><strong>第 4 代 Intel&reg; Core&trade; 處理器系列<br "
"/>Intel&reg; Xeon&reg; 處理器 E3-1200 v3 "
"系列&nbsp;</strong></p><p>可產生觸點的 Intel&reg; Internet of "
"Things Solutions Alliance is seeking sales marketing opportunities to "
"generate new business interest in Haswell. There is now a call for "
"Joint Marketing Activity(s) and Campaigns with prefernce for "
"deliverables including sales trainings, demonstrations and support "
"materials;以及技術文章、白皮書與個案研究的發展與擴大。 "
".</p><p>第 4 代 Intel&reg; Core&trade; "
"處理器系列在效能和安全性方面的增進，有助於推動智慧型系統框架透過穩定而可延展的方式連接、管理及保護裝置與資料的目標。</p><p>第 "
"4 代 Intel&reg; Core&trade; 處理器系列在 CPU "
"效能、媒體與圖形處理功能、安全性及能源效率方面的增進，正在不同的市場區隔中推動著創新，例如零售、醫藥、MAG、DSS "
"以及工業製造等。</p><p>Intel&reg; Xeon&reg; 處理器 E3-1200 "
"v3 "
"系列在效能、媒體與圖形處理功能以及安全性方面的提升，正在推動著智慧型系統的增進，包括網路應用設備及其他通訊裝置、遊戲平台、數位保全監視應用，以及工業控制與自動化設備。</p><p><strong>資源：</strong></p><p><a "
"href=\"\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/file/6723\">Haswell "
"訊息傳播文件 - 已為 Shark Bay &amp; Denlow</a> 更新</p><p><a "
"href=\"\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/member-resource-center/launch-kits\">高解析度產品照片</a></p><p>&nbsp;</p>"

#: taxonomy:term:1036:description
msgctxt "term:1036:description"
msgid ""
"<p>Intel&reg; architecture meets telecom industry and mobile service "
"provider needs for more efficient ways to manage network operations "
"while maintaining returns on investments and lowering total cost of "
"ownership.</p>"
msgstr ""
"<p>Intel&reg; "
"架構符合電信業及行動服務工商的需求，能提供更有效率的方式來管理網路作業，同時還能維持投資報酬率並降低總持有成本。</p>"

#: taxonomy:term:1038:description
msgctxt "term:1038:description"
msgid ""
"<p>Additional solutions, systems, and services within the "
"communications market segment.</p>"
msgstr "<p>通訊市場的其他解決方案、系統及服務。</p>"

#: taxonomy:term:1021:description
msgctxt "term:1021:description"
msgid ""
"<p>Additional solutions, systems, and services within the retail "
"market segment.</p>"
msgstr "<p>零售市場的其他解決方案、系統及服務。</p>"

#: taxonomy:term:842:description
msgctxt "term:842:description"
msgid "<p>Embedded computing solutions providers in shipping applications</p>"
msgstr "<p>運輸應用的嵌入式運算解決方案供應商</p>"

#: taxonomy:term:839:description
msgctxt "term:839:description"
msgid "<p>Network Video Recorder</p>"
msgstr "<p>網路錄影機</p>"

#: taxonomy:term:777:description
msgctxt "term:777:description"
msgid "<p>Mobile Platform (codename Haswell)</p>"
msgstr "<p>行動平台（代號 Haswell）</p>"

#: taxonomy:term:775:description
msgctxt "term:775:description"
msgid "<p>Desktop Platform (codename Haswell)</p>"
msgstr "<p>桌面平台（代號 Haswell）</p>"

#: taxonomy:term:776:description
msgctxt "term:776:description"
msgid "<p>Mobile platform (codename Haswell)</p>"
msgstr "<p>行動平台（代號 Haswell）</p>"

#: taxonomy:term:778:description
msgctxt "term:778:description"
msgid "<p>Workstation Platform (codename Haswell)</p>"
msgstr "<p>工作站平台（代號 Haswell）</p>"

#: taxonomy:term:247:description
msgctxt "term:247:description"
msgid ""
"<p>Handle data with infrastructure that is intelligent and "
"efficient.</p>"
msgstr "<p>使用智慧、高效率的基礎架構來處理資料。</p>"

#: taxonomy:term:248:description
msgctxt "term:248:description"
msgid ""
"<p>Bring IoT connectivity and analytics to security and "
"surveillance.</p>"
msgstr "<p>將智慧型系統的連線與分析功能導入保全與監視系統。</p>"

#: taxonomy:term:1039:description
msgctxt "term:1039:description"
msgid ""
"<p>Designed for single-site installations with up to 20 analog or IP "
"video cameras, entry-level solutions include a single server with "
"digital video recorder or network video recorder storage, serving one "
"or two viewing clients.</p>"
msgstr ""
"<p>專為單一地點安裝而設計，入門級解決方案配備多達 "
"20 台類比或 IP "
"攝影機，搭載一台裝有數位錄影機或網路錄影機儲存裝置的伺服器，服務一個或兩個檢視用戶端。</p>"

#: taxonomy:term:1040:description
msgctxt "term:1040:description"
msgid ""
"<p>Designed for single-site, multiple-building installations with up "
"to 100 analog or IP video cameras, mid-range solutions include "
"separate server and storage devices, serving up to five viewing "
"clients.</p>"
msgstr ""
"<p>專為單一地點之多建築物安裝而設計，中級解決方案配備多達 "
"100 台類比或 IP "
"攝影機，搭載獨立的伺服器以及儲存裝置，最多可服務五個檢視用戶端。</p>"

#: taxonomy:term:1041:description
msgctxt "term:1041:description"
msgid ""
"<p>Designed for multiple-site, multiple-city installations with "
"between 101 and 1000 IP video cameras, mid-level/high-end solutions "
"include multiple server and NVR storage devices, serving multiple "
"viewing clients.</p>"
msgstr ""
"<p>專為多地點、多城市安裝而設計，中級/高階解決方案配備 "
"101 至 1000 台 IP 攝影機，並搭載多台伺服器及 NVR "
"儲存裝置，服務多個檢視用戶端。</p>"

#: taxonomy:term:1042:description
msgctxt "term:1042:description"
msgid ""
"<p>Enterprise solutions are deployed to ensure public safety and "
"protect valuable assets and critical infrastructure. System elements "
"include intelligent network video recorders (NVR), video analytics "
"servers, centralized and cloud-based storage, and display-wall "
"controllers. These ultra high-end systems require robust video "
"management, sophisticated video analytics, and advanced data center "
"technologies for secure, high-throughput networking and "
"high-availability storage.</p>"
msgstr ""
"<p>企業級解決方案的部署是為了確保公共安全並保護貴重資產及重要基礎架構。 "
"系統元素包括網路錄影機 "
"(NVR)、影像分析伺服器、集中式雲端儲存，以及顯示牆控制器。 "
"這些超高階系統需要強大的視訊管理、精密的影像分析以及先進的資料中心技術，方能確保安全、高輸出的網路連線以及高可用性的儲存配置。</p>"

#: taxonomy:term:1043:description
msgctxt "term:1043:description"
msgid ""
"<p>Additional solutions, systems, and services within the dss market "
"segment.</p>"
msgstr "<p>DSS 市場的其他解決方案、系統及服務。</p>"

#: taxonomy:term:257:description
msgctxt "term:257:description"
msgid "<p>Improve medical care quality, cost&nbsp;and access.</p>"
msgstr "<p>改善醫療護理的品質、成本及普及性。</p>"

#: taxonomy:term:253:description
msgctxt "term:253:description"
msgid "<p>Unlock factory efficiency and extract new value from data.</p>"
msgstr "<p>突破工廠效率限制，並從資料中萃取出新的價值。</p>"

#: taxonomy:term:263:description
msgctxt "term:263:description"
msgid ""
"<p>Drive profits and loyalty through immersive customer "
"experiences.</p>"
msgstr "<p>透過令人沉浸的顧客體驗提高獲利及忠誠度。</p>"

#: taxonomy:term:268:description
msgctxt "term:268:description"
msgid "Shape the future of how we move people and goods."
msgstr "塑造人員及貨物運輸的未來。"

#: taxonomy:term:841:description
msgctxt "term:841:description"
msgid ""
"<p>Embedded computing and connected solutions providers such as "
"interlocking and control in various domestic and international railway "
"applications</p>"
msgstr "<p>嵌入式運算及連線解決方案供應商，例如本地及國際各種鐵路應用的結合與控制</p>"

#: taxonomy:term:1049:description
msgctxt "term:1049:description"
msgid ""
"<p>Embedded computing and connected solutions providers &nbsp;such as "
"Vehicle to Vehicle , Vehicle to Road Infrastructures in various "
"transportation systems applications</p>"
msgstr ""
"<p>嵌入式運算及連線解決方案供應商，&nbsp;例如各種運輸系統應用中的車間 "
"(Vehicle to Vehicle) 及車路 (Vehicle to Road) 基礎架構</p>"

#: taxonomy:term:254:description
msgctxt "term:254:description"
msgid ""
"<p>Solutions and services that help drive faster time to market and "
"enable tomorrow&rsquo;s innovative in-vehicle experiences.</p>"
msgstr "<p>可加速上市時間，並提供未來創新車內體驗的解決方案及服務。</p>"

#: taxonomy:term:843:description
msgctxt "term:843:description"
msgid ""
"<p>Additional solutions, systems, and services within the "
"transportation market segment.</p>"
msgstr "<p>運輸市場的其他解決方案、系統及服務。</p>"

#: taxonomy:term:969:description
msgctxt "term:969:description"
msgid ""
"<p>The Intel&reg; Internet of Things Solutions Alliance will be "
"seeking sales marketing opportunities to amplify key messages in "
"support of the of the Retail market segment. The call to participate "
"has preference for deliverables highlighting the messages outlined "
"below focused towards resellers including lead-generating webinars, "
"white papers and case studies.</p><h4>Intel-based mobile tablets for "
"retail</h4><p>Intel based mobile solutions offer retailers a rich "
"ecosystem of both hardware and software solutions to increase store "
"efficiencies, enhance sales associate productivity and most "
"importantly, deliver an experience that the consumers want. There "
"isn&rsquo;t a &ldquo;one size fits&rdquo; all solution but Intel has a "
"mobile solution to fit retailers&rsquo; needs.</p><ul><li>Rich "
"ecosystem for both large retailers and small/med businesses<ul><li>OS "
"of choice &ndash;Windows and Android solutions (Win7, Win8 and "
"Android)</li><li>Top POS SW applications vendor solutions running best "
"in class with IA mobile silicon</li><li>Variety of mobile form factors "
"offered from top MNC and retail OEMs to fit your business "
"needs</li></ul></li></ul><p>Usage models for mobility in "
"retail:</p><ul><li>Sales assist</li><li>Mobile point of "
"sale</li><li>Inventory lookup and order "
"fulfillment</li><li>Clientelling</li><li>Dashboards</li><li>Concierge</li><li>Waitlisting</li></ul><h4>Intel-based "
"digital signage with Intel&reg; Retail Client Manager</h4><p><a "
"href=\"http://www.intel.com/content/www/us/en/retail/retail-client-manager-product-brief.html\">Intel&reg; "
"Retail Client Manager (Intel&reg; RCM)</a>&nbsp;is the intelligent "
"software solution that enables you to deliver digital content to every "
"screen with greater impact, when and where it matters most. Reach "
"targeted audience segments with the right message, at the right time. "
"Remotely manage your marketing campaign in near real-time. And launch "
"customized content on the fly, to quickly and easily deliver a richer "
"brand experience.</p><p>Features:</p><ul><li>Intuitive, easy-to-use "
"platform</li><li>Intelligent tools for controlling the delivery of "
"marketing content in near real-time</li><li>Manage your campaigns "
"remotely</li><li>Capture time-critical sales "
"opportunities</li><li>Engage targeted audience segments using "
"Intel&reg; Audience Impression Metrics Suite (Intel&reg; AIM "
"Suite)</li><li>Customize content on the fly</li><li>Receive real-time "
"error reports</li><li>Control individual consumer digital touchpoints, "
"dedicated channels, or entire media networks at once using Intel&reg; "
"AMT</li><li>Create content using any combination of video, images and "
"sound</li><li>Deploy marketing content more cost-effectively, without "
"high distribution and printing costs</li></ul><p><strong>Powerful, "
"intuitive, and simple to use</strong></p><p>Intel&reg;&nbsp;Retail "
"Client Manager allows you to manage every element of your digital "
"marketing content with ease. Use any combination of HD video, web "
"content, images, flash or HTML5 animation, and audio, and stream to "
"some or all of your digital networks. Customize network channel "
"displays according to demographic information, or other parameters, "
"with the unique Categorization Engine. And do it with the flexibility "
"to adapt to changing business needs in real-time. The tools you need "
"to deliver more powerful digital consumer touchpoints are at your "
"fingertips with&nbsp;Intel&reg; RCM.</p><p><strong>Save time and "
"money</strong></p><p>Intel&reg;&nbsp;RCM gives you the flexibility to "
"deploy more dynamic campaigns faster and more cost-effectively. Put an "
"end to high distribution and printing costs, and to waiting for "
"insertion deadlines and television schedules. Plan, create, and launch "
"campaign lifespans, targeted deliveries, and real-time promotions "
"without limitations. Digital signage networks are simple to use, "
"inexpensive to maintain, and can provide real ROI. Accurately track "
"marketing costs to the point of purchase. Use, reuse, and interchange "
"all forms of digital content to suit changing needs.&nbsp;Intel&reg; "
"RCM also provides audit trails and administration "
"support.</p><p>&nbsp;</p><h3>Resources</h3><ol><li><a "
"href=\"http://iotsolutionsalliance.intel.com/sites/default/files/Retail%202014%20Campaign%20Messaging%20.pdf\">Intel "
"Retail Solutions Messaging</a></li><li><p><a "
"href=\"http://www.intel.com/content/www/us/en/retail/processor-based-mobile-devices-right-choice-retail.html\">Retail "
"Tablet Website</a></p></li><li><p><a "
"href=\"http://www.intel.com/content/www/us/en/retail/processor-based-mobile-devices-right-choice-retail.html\">Retail "
"Tablet Video</a></p></li><li><p><a "
"href=\"https://www.youtube.com/watch?v=-tk538J2bc4&amp;feature=youtube_gdata_player\">Intel "
"Tablets as Retail Point of Sale Solutions</a></p></li><li><p><a "
"href=\"http://www.intel.com/content/www/us/en/retail/motion-computing-tablets-simplify-deployment-in-retail-brief.html\">Motion "
"Computing Tablets Based on Intel&reg; Processors Greatly Simplify "
"Deployment in Retail</a></p></li><li><p><a "
"href=\"http://iq.intel.com/tablets-take-dining-experiences-to-new-places\">Habit "
"Burger Video / Tablets in Dining</a></p></li><li><p><a "
"href=\"http://www.intel.com/content/www/us/en/retail/rcm-animation-video.html\">Intel&reg; "
"RCM Product Brief</a></p></li><li><p><a "
"href=\"http://www.intel.com/content/www/us/en/retail/rcm-animation-video.html\">Intel&reg; "
"RCM Animation</a></p></li><li><p><a "
"href=\"http://www.intel.com/content/www/us/en/retail/rcm-demo-video.html\">Intel&reg; "
"RCM "
"Demo</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p></li><li><p><a "
"href=\"http://www.intel.com/content/www/us/en/retail/training-syllabus.html\">Intel&reg; "
"RCM Training Syllabus</a></p></li><li><p><a "
"href=\"https://app.box.com/s/fkv16fod3vlzjwqtdtqa\">Intel&reg; RCM "
"Messaging (pages 6-7)</a></p></li><li><p><a "
"href=\"http://intel.com/rcm\">More I</a><a "
"href=\"https://app.box.com/s/fkv16fod3vlzjwqtdtqa\">ntel&reg; RCM "
"Information</a></p></li></ol>"
msgstr ""
"<p>Intel&reg; "
"智慧型系統解決方案聯盟將尋求行銷機會來擴大重要訊息，以支援零售市場。 "
"這個參與邀約所希望徵求的交付項目要能突顯以下針對經銷商的訊息，包括可創造領導優勢的線上講座、白皮書及個案研究。</p><h4>零售業的 "
"Intel 行動平板</h4><p>Intel "
"行動解決方案提供了一個豐富的硬體與軟體解決方案生態系統，可為零售業者提升商店效率，增強業務員生產力，且最重要的是能提供消費者想要的體驗。 "
"沒有一項解決方案&ldquo;能夠一體適用，但 Intel "
"有一套行動解決方案能滿足零售業者的&rsquo;需要。</p><ul><li>同時適用於大型零售業者及中小企業的豐富生態系統<ul><li>作業系統可選 "
"&ndash;Windows 與 Android 解決方案（Win7、Win8 及 "
"Android）</li><li>搭載 IA 行動矽晶片的頂級 POS SW "
"應用程式供應商解決方案具有同級最佳執行能力</li><li>由頂尖跨國企業及零售 "
"OEM "
"提供的多尺寸行動裝置能切合您的業務需要</li></ul></li></ul><p>零售業的行動使用模式：</p><ul><li>銷售協助</li><li>行動銷售點</li><li>庫存檢查及訂單供貨</li><li>客戶一對一服務</li><li>儀表板</li><li>接待櫃枱</li><li>等候名單</li></ul><h4>搭載 "
"Intel 技術的數位告示板搭配 Intel&reg; Retail Client "
"Manager</h4><p><a "
"href=\"\"http://www.intel.com/content/www/us/en/retail/retail-client-manager-product-brief.html\">Intel&reg; "
"Retail Client Manager (Intel&reg; "
"RCM)</a>&nbsp;是一套能在每個螢幕上提供數位內容的智慧型軟體解決方案，它能讓您在最關鍵的時間和地點創造更大的影響力。 "
"用適當的訊息在適當的時間點接觸到目標觀眾群。 "
"以接近即時的效率從遠端管理您的行銷活動。 "
"還能飛快地推出客製化內容，迅速而容易地提供更豐富的品牌體驗。</p><p>特點：</p><ul><li>直覺、易用的平台</li><li>以接近即時的效率控制行銷內容提供的智慧型工具</li><li>從遠端管理您的行銷活動</li><li>捕捉稍縱即逝的銷售機會</li><li>用 "
"Intel&reg; Audience Impression Metrics Suite (Intel&reg; AIM Suite) "
"來吸引目標觀眾群</li><li>飛快地自訂內容</li><li>接收即時錯誤報告</li><li>用 "
"Intel&reg; AMT "
"控制個別消費者的數位接觸點、專屬頻道，或整個媒體網路</li><li>用影片、圖片及聲音的任意組合建立內容</li><li>以更符合成本效益的方式部署行銷內容，省下昂貴的派送及印刷費用</li></ul><p><strong>強大、直覺，使用簡單</strong></p><p>Intel&reg;&nbsp;Retail "
"Client Manager "
"讓您輕鬆管理數位行銷內容中的每一項元素。 使用 HD "
"影片、網站內容、圖片、flash 或 HTML5 "
"動畫及聲音的任意組合，串流至您部分或全部的數位網路。 "
"採用獨一無二的分類引擎 (Categorization "
"Engine)，根據人口資料或其他參數自訂網路頻道顯示內容。 "
"充滿彈性，可即時調整以迎合變動的商業需求。 "
"要想提供更有力的數位消費者接觸點，您需要的工具就在眼前 "
"- &nbsp;Intel&reg; "
"RCM。</p><p><strong>省時省錢</strong></p><p>Intel&reg;&nbsp;RCM "
"賦予您彈性，讓您能更快、更符合成本效益地部署更機動的廣告活動。 "
"從此不再需要支出昂貴的配送與印刷成本，也不必等候插頁截止時間及電視時刻表。 "
"規劃、建立並推出各階段的廣告活動、針對特定對象的內容，以及即時性的宣傳，不受任何限制。 "
"數位告示板網路容易使用、維護費用不貴，且可提供真正的 "
"ROI。 精確追蹤到購買點為止的行銷成本。 "
"使用、重複使用及互換所有型式的數位內容，以符合不斷變動的需求。&nbsp;Intel&reg; "
"RCM "
"還提供審計存底及行政支援。</p><p>&nbsp;</p><h3>資源</h3><ol><li><a "
"href=\"\"http://iotsolutionsalliance.intel.com/sites/default/files/Retail%202014%20Campaign%20Messaging%20.pdf\">Intel "
"零售解決方案訊息傳播</a></li><li><p><a "
"href=\"\"http://www.intel.com/content/www/us/en/retail/processor-based-mobile-devices-right-choice-retail.html\">零售平板網站</a></p></li><li><p><a "
"href=\"\"http://www.intel.com/content/www/us/en/retail/processor-based-mobile-devices-right-choice-retail.html\">零售平板影片</a></p></li><li><p><a "
"href=\"\"https://www.youtube.com/watch?v=-tk538J2bc4&amp;feature=youtube_gdata_player\">Intel "
"平板零售銷售點解決方案</a></p></li><li><p><a "
"href=\"\"http://www.intel.com/content/www/us/en/retail/motion-computing-tablets-simplify-deployment-in-retail-brief.html\">建立於 "
"Intel&reg; "
"處理器上的行動運算平板可大幅簡化零售部署</a></p></li><li><p><a "
"href=\"\"http://iq.intel.com/tablets-take-dining-experiences-to-new-places\">Habit "
"Burger 影片 / 餐廳中的平板</a></p></li><li><p><a "
"href=\"\"http://www.intel.com/content/www/us/en/retail/rcm-animation-video.html\">Intel&reg; "
"RCM 產品概要</a></p></li><li><p><a "
"href=\"\"http://www.intel.com/content/www/us/en/retail/rcm-animation-video.html\">Intel&reg; "
"RCM 動畫</a></p></li><li><p><a "
"href=\"\"http://www.intel.com/content/www/us/en/retail/rcm-demo-video.html\">Intel&reg; "
"RCM "
"示範</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p></li><li><p><a "
"href=\"\"http://www.intel.com/content/www/us/en/retail/training-syllabus.html\">Intel&reg; "
"RCM 培訓大綱</a></p></li><li><p><a "
"href=\"\"https://app.box.com/s/fkv16fod3vlzjwqtdtqa\">Intel&reg; RCM "
"訊息傳播（第 6-7 頁）</a></p></li><li><p><a "
"href=\"\"http://intel.com/rcm\">更多 I</a><a "
"href=\"\"https://app.box.com/s/fkv16fod3vlzjwqtdtqa\">ntel&reg; RCM "
"資訊</a></p></li></ol>"

#: taxonomy:term:759:description
msgctxt "term:759:description"
msgid ""
"<ul><li><strong>Grantley (Haswell Xeon + Wellsburg PCH): Intel&reg; "
"Xeon processor E5-2600/2400/1600/4600 + Intel&reg; 610 series "
"chipset</strong></li><li><strong>River Forest (Haswell Xeon + Colleto "
"Creek PCH):&nbsp; ): Intel&reg; Xeon processor E5-2600/1600/2400/4600 "
"v3 +&nbsp; Intel&reg; Communications Chipset 89xx "
"Series</strong></li><li><strong>Rangely</strong></li><li><strong>Romley</strong></li></ul><p>The "
"Intel&reg; Intelligent Systems Alliance is seeking sales marketing "
"opportunities to generate new business interest in Comms platforms "
"(River Forest, Highland Forest, River Forest). There is now a call for "
"Joint Marketing Activity(s)&nbsp;and Campaigns with&nbsp;preference "
"for deliverables including&nbsp;sales trainings, demonstrations and "
"support materials; and&nbsp;the development and amplification of "
"technical articles, white papers and case studies for contact "
"generation.</p><p>This platform pairs the server-class Intel&reg; "
"Xeon&reg; processor E5-2600 v3 and E5-2400 v3 series with the "
"Intel&reg; Communications Chipset 89xx Series enables three "
"communications workloads &ndash; application, control and packet "
"processing &ndash; and provides hardware acceleration services for "
"more efficient cryptographic and compression performance.</p><p>The "
"platform addresses performance, I/O, memory and acceleration "
"capabilities to meet the needs of a wide range of large-scale "
"communications applications, such as high-end security appliances and "
"blades, enterprise routers, and wireless infrastructure solutions. "
"Together with the Intel&reg; Data Plane Development Kit (Intel&reg; "
"DPDK), platform packet processing speeds can be improved to handle "
"increasing network traffic data rates and associated control/signaling "
"requirements.</p><p>The platform is designed to consolidate network "
"functions in conjunction with software-defined networking (SDN) and "
"network functions virtualization (NFV), which are expected to reduce "
"equipment and operational costs, and time to market for new "
"services.</p><p>This platform also pairs select Intel&reg; Xeon,&reg; "
"Intel&reg; Core,&trade; Intel&reg; Pentium,&reg; and Intel&reg; "
"Celeron&reg; processors with the Intel&reg; Communications Chipset "
"89xx Series, which extends the scalability of Intel&reg; architecture "
"into smaller footprint communications and embedded systems without "
"sacrificing standard industry features such as workload acceleration, "
"multicore processing and virtualization.&nbsp; This platform addresses "
"the needs of thermally constrained solutions, such as branch office "
"routers, midrange security appliances, network access, media and "
"communications servers, small cells, control plane processing, and "
"storage.</p><p><strong>Resources:</strong></p><ul><li><a "
"href=\"http://www.intel.com/content/www/us/en/communications/intel-processors-communications-chipset-89xxcc-series-brief.html\">Product "
"Brief: Intel&reg; Communications Chipset 89xx Series</a></li><li><a "
"href=\"https://www-ssl.intel.com/content/www/us/en/intelligent-systems/crystal-forest-server/intel-platform-for-large-scale-communications-infrastructure-systems.html\">Product "
"Brief: Intel&reg; Platform for Communications</a></li><li><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/sites/default/files/Intel%C2%AE%20Platform%20for%20Communications%20Infrastructure%20messaging_4.pdf\">Infrastructure "
"Product Messaging: Gladden Platform</a></li><li><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/member-resource-center/launch-kits/#Intel-Communications-Chipset-89xx-Series\">Intel&reg; "
"Communications Chipset 89xx Series Images</a></li><li><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/member-resource-center/launch-kits/#Gladden-Platform\">Gladden "
"Platform Images</a></li><li>Application Note:<a "
"href=\"http://edc.intel.com/Link.aspx?id=5964\"> Intel&reg; Xeon&reg; "
"Processor E5 Product Family Address Decoder - Theory of "
"Operation&nbsp;</a></li><li>White Paper:<a "
"href=\"http://edc.intel.com/Link.aspx?id=5966\"> CPU Power Limiting "
"Techniques for Embedded Applications </a>&nbsp;</li><li>White Paper:<a "
"href=\"http://edc.intel.com/Link.aspx?id=3122\"> Design Considerations "
"for Embedded Applications using Intel&reg; Xeon&reg; Processors and "
"Chipsets &nbsp;</a></li><li>White Paper:<a "
"href=\"http://edc.intel.com/Link.aspx?id=5967\"> Intel&reg; Xeon&reg; "
"Processor E5-2400/2600 Series Platform Memory Performance "
"&nbsp;</a></li></ul>"
msgstr ""
"<ul><li><strong>Grantley (Haswell Xeon + Wellsburg PCH)： Intel&reg; "
"Xeon 處理器 E5-2600/2400/1600/4600 + Intel&reg; 610 "
"系列晶片組</strong></li><li><strong>River Forest (Haswell Xeon + "
"Colleto Creek PCH)：&nbsp; ): Intel&reg; Xeon 處理器 "
"E5-2600/1600/2400/4600 v3 +&nbsp; Intel&reg; 通訊晶片組 89xx "
"系列</strong></li><li><strong>Rangely</strong></li><li><strong>Romley</strong></li></ul><p>Intel&reg; "
"智慧型系統聯盟正在尋求行銷機會，希望為通訊平台 "
"(River Forest, Highland Forest, River Forest) "
"創造新的商業興趣。 "
"我們正在徵求聯合行銷活動&nbsp;與廣告企劃案，&nbsp;希望徵集到的交付項目包括可產生觸點的&nbsp;sales "
"trainings, demonstrations and support "
"materials;以及&nbsp;技術文章、白皮書與個案研究的發展與擴大。</p><p>該平台結合伺服器級的 "
"Intel&reg; Xeon&reg; 處理器 E5-2600 v3 及 E5-2400 v3 系列與 "
"Intel&reg; 通訊晶片組 89xx "
"系列，能同時進行三個通訊工作負載&ndash;的應用、控制及封包處理,&ndash;並能提供硬體加速服務以達到更有效率的密碼及壓縮效能。</p><p>該平台所提供的效能、I/O、記憶體與加速功能可滿足大規模通訊應用的大範圍需求，例如高階保全應用設備及刀鋒、企業路由器，以及無線基礎架構解決方案。 "
"與 Intel&reg; Data Plane Development Kit (Intel&reg; DPDK) "
"並用可提升平台封包處理速度，以因應與日遽增的網路流資料速率以及相關的控制/訊號要求。</p><p>該平台的設計是將各種網路功能與軟體定義網路 "
"(SDN) 及網路功能虛擬化 (NFV) "
"結合，以降低設備與運作成本和新服務的上市時間。</p><p>本平台還精選部分 "
"Intel&reg; Xeon、&reg; Intel&reg; Core、&trade; Intel&reg; "
"Pentium、&reg; 及 Intel&reg; Celeron&reg; 處理器與 Intel&reg; "
"通訊晶片組 89xx 系列作搭配，以將 Intel&reg; "
"架構的可延展性帶進覆蓋面積較小的通訊與嵌入式系統而無需犧牲標準的產業功能，例如工作負載加速、多核處理及虛擬化等。&nbsp; "
"該平台解決了熱約束解決方案的需要，例如分公司路由器、中型保全應用設備、網路存取、媒體及通訊伺服器、小型基地台、控制層處理及儲存等。</p><p><strong>資源：</strong></p><ul><li><a "
"href=\"\"http://www.intel.com/content/www/us/en/communications/intel-processors-communications-chipset-89xxcc-series-brief.html\">產品概要： "
"Intel&reg; 通訊晶片組 89xx 系列</a></li><li><a "
"href=\"\"https://www-ssl.intel.com/content/www/us/en/intelligent-systems/crystal-forest-server/intel-platform-for-large-scale-communications-infrastructure-systems.html\">產品概要： "
"Intel&reg; 通訊平台</a></li><li><a "
"href=\"\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/sites/default/files/Intel%C2%AE%20Platform%20for%20Communications%20Infrastructure%20messaging_4.pdf\">基礎架構產品訊息傳播： "
"Gladden 平台</a></li><li><a "
"href=\"\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/member-resource-center/launch-kits/#Intel-Communications-Chipset-89xx-Series\">Intel&reg; "
"通訊晶片組 89xx 系列圖片</a></li><li><a "
"href=\"\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/member-resource-center/launch-kits/#Gladden-Platform\">Gladden "
"平台圖片</a></li><li>使用附註：<a "
"href=\"\"http://edc.intel.com/Link.aspx?id=5964\"> Intel&reg; "
"Xeon&reg; 處理器 E5 產品系列位址解碼器 - "
"運作原理&nbsp;</a></li><li>白皮書：<a "
"href=\"\"http://edc.intel.com/Link.aspx?id=5966\"> 嵌入式應用的 "
"CPU 功率限制技術</a>&nbsp;</li><li>白皮書：<a "
"href=\"\"http://edc.intel.com/Link.aspx?id=3122\"> Intel&reg; "
"Xeon&reg; "
"處理器與晶片組用於嵌入式應用中的設計考量&nbsp;</a></li><li>白皮書：<a "
"href=\"\"http://edc.intel.com/Link.aspx?id=5967\"> Intel&reg; "
"Xeon&reg; 處理器 E5-2400/2600 "
"系列平台記憶體效能&nbsp;</a></li></ul>"

#: taxonomy:term:1001:description
msgctxt "term:1001:description"
msgid ""
"<p>Launched as of 10.06.2014 MARK search result</p><p>Atom Bay Trail "
"Pre-Release until Q4&#39;14 (Found in 9.2.14 MARK "
"search)</p><p>&nbsp;</p>"
msgstr ""
"<p>已推出，據 10.06.2014 MARK 搜尋結果</p><p>Atom Bay Trail "
"測試版至 Q4&#39;14 為止（9.2.14 MARK "
"搜尋結果）</p><p>&nbsp;</p>"

#: taxonomy:term:822:description
msgctxt "term:822:description"
msgid ""
"<p>The Intel&reg; Internet of Things Solutions Alliance is seeking "
"Joint Marketing Activities and Campaigns highlighting the Industrial "
"Internet of Things (IoT) development and deployment by proving the "
"manufacturing transformation made possible with Intel "
"architecture.&nbsp;There&#39;s a preferene for proof-point "
"deliverables ranging from&nbsp;case studies, white papers,&nbsp;video "
"testimonials and demonstrations.</p><p><strong>Marketing Materials "
"Messaging Focus Areas</strong></p><div "
"style=\"margin-left:.38in;\">1.Industrial IoT</div><div "
"style=\"margin-left:.62in;\">Generates demand for Intel based "
"industrial solutions and Intel products by promoting our 3 key "
"benefits: system consolidation, optimized and intelligent factory and "
"secure and trusted data.</div><div "
"style=\"margin-left:.38in;\">&nbsp;</div><div "
"style=\"margin-left:.38in;\">2.System Consolidation</div><div "
"style=\"margin-left:.62in;\"><div "
"style=\"margin-left:.19in;\">&bull;Industrial systems and processes "
"are growing increasingly complicated and costly as new technologies "
"and customer requirements are introduced.</div><div "
"style=\"margin-left:.19in;\">&bull;Intel industrial solutions enable "
"consolidation from the board and functionality level by bundling "
"previously discrete workloads into a single system.</div><div "
"style=\"margin-left:.19in;\">&bull;Such a move can reduce cost, "
"complexity, and footprint, while accelerating time to market, "
"equipping you to confidently turn data into value and drive "
"differentiation and growth in the Internet of Things.</div></div><div "
"style=\"margin-left:.38in;\">&nbsp;</div><div "
"style=\"margin-left:.38in;\">3.Optimized Intelligent Factory</div><div "
"style=\"margin-left:.62in;\"><div "
"style=\"margin-left:.19in;\">&bull;Intel delivers the hardware and "
"software building blocks that add intelligence across the enterprise "
"to advance factory compute, communications, manageability, and "
"security.</div><div style=\"margin-left:.19in;\">&bull;The end-to-end "
"solution is based on a scalable product roadmap that spans the "
"factory, from the edge with the Intel&reg; Quark SoC to the datacenter "
"with Intel&reg; Xeon&reg; processors.</div><div "
"style=\"margin-left:.19in;\">&bull;With the proven, sustainable "
"Intel&reg; architecture, you know the devices&nbsp; and solutions you "
"build will last.</div></div><div "
"style=\"margin-left:.62in;\">&nbsp;</div><div "
"style=\"margin-left:.38in;\">4. Secure and Trusted Data</div><div "
"style=\"margin-left:.62in;\"><div "
"style=\"margin-left:.19in;\">&bull;Securely and seamlessly connect, "
"aggregate, filter, and share data from the edge to the cloud with the "
"confidence only Intel, McAfee, and Wind River can provide.</div><div "
"style=\"margin-left:.19in;\">&bull;The holistic solution offers tight "
"integration of both hardware and software security to safeguard your "
"critical data and physical assets.</div><div "
"style=\"margin-left:.19in;\">&bull;By starting at the silicon, Intel "
"establishes a critical root of trust at a level proven to be most "
"resilient to attack.</div></div><div "
"style=\"margin-left:.38in;\">&nbsp;</div><h4>Resources</h4><ol><li><a "
"href=\"http://iotsolutionsalliance.intel.com/sites/default/files/indu%20msg_0514.pdf\">Industrial "
"Messaging</a></li><li><a "
"href=\"http://iotsolutionsalliance.intel.com/sites/default/files/Indu%20Marketing%20Plan%204_14.pdf\">IOTG "
"Industrial Outbound Marketing</a></li></ol><div "
"style=\"margin-left:.62in;\">&nbsp;</div><div "
"style=\"margin-left:.62in;\">&nbsp;</div>"
msgstr ""
"<p>Intel&reg; "
"智慧型系統解決方案聯盟正在尋求聯合行銷活動及廣告企劃案，希望透過證實製造業轉型因 "
"Intel 而得以實現來突顯工業智慧型系統 (IoT) "
"的開發與部署。&nbsp;希望徵求的成功範例包括&nbsp;個案研究、白皮書、&nbsp;實證影片到現場示範等。</p><p><strong>行銷材料訊息傳播重點範圍</strong></p><div "
"style=\"\"margin-left:.38in;\">1.工業智慧型系統</div><div "
"style=\"\"margin-left:.62in;\">透過宣傳我們的三大優點：系統合併、最佳化的智慧型工廠，以及安全而可信賴的資料，創造對 "
"Intel 工業解決方案及 Intel 產品的需求。</div><div "
"style=\"\"margin-left:.38in;\">&nbsp;</div><div "
"style=\"\"margin-left:.38in;\">2.系統合併</div><div "
"style=\"\"margin-left:.62in;\"><div "
"style=\"\"margin-left:.19in;\">&bull;隨著新的技術與客戶要求不斷增加，工業系統與製程日益複雜而昂貴。</div><div "
"style=\"\"margin-left:.19in;\">&bull;Intel "
"工業解決方案將原本離散的工作負載束集至單一系統，提供從主機板及功能層級合併的能力。</div><div "
"style=\"\"margin-left:.19in;\">&bull;這樣的動作能降低成本、複雜性及覆蓋區，同時加速上市時間，讓您有信心地將資料轉換成價值，並且在智慧型系統中加大區隔及成長。</div></div><div "
"style=\"\"margin-left:.38in;\">&nbsp;</div><div "
"style=\"\"margin-left:.38in;\">3.優化的智慧型工廠</div><div "
"style=\"\"margin-left:.62in;\"><div "
"style=\"\"margin-left:.19in;\">&bull;Intel "
"所提供的硬體及軟體建置組塊能賦予全企業智慧，使工廠運算、通訊、管理及安全性皆能得到增進。</div><div "
"style=\"\"margin-left:.19in;\">&bull;從邊緣的 Intel&reg; Quark SoC "
"到資料中心的 Intel&reg; Xeon&reg; "
"處理器，該端對端解決方案係建立在一個跨越全工廠的可延展產品藍圖之上。</div><div "
"style=\"\"margin-left:.19in;\">&bull;有了經驗證的永續型 "
"Intel&reg; "
"架構，您就知道您建立的裝置&nbsp;及解決方案將能長久維持。</div></div><div "
"style=\"\"margin-left:.62in;\">&nbsp;</div><div "
"style=\"\"margin-left:.38in;\">4. "
"安全而可信賴的資料</div><div "
"style=\"\"margin-left:.62in;\"><div "
"style=\"\"margin-left:.19in;\">&bull;從邊緣到雲端，安全而無縫地連接、彙總、篩檢及共用資料 "
"- 只有 Intel、McAfee 及 Wind River "
"才能給您這樣的信心。</div><div "
"style=\"\"margin-left:.19in;\">&bull;這套全方位解決方案緊密整合了硬體及軟體安全性，以保護您的關鍵資料與實體資產。</div><div "
"style=\"\"margin-left:.19in;\">&bull;從矽晶開始，Intel "
"在經過證實最能從攻擊中復原的的層次建立了一個關鍵的信任根。</div></div><div "
"style=\"\"margin-left:.38in;\">&nbsp;</div><h4>資源</h4><ol><li><a "
"href=\"\"http://iotsolutionsalliance.intel.com/sites/default/files/indu%20msg_0514.pdf\">工業訊息傳播</a></li><li><a "
"href=\"\"http://iotsolutionsalliance.intel.com/sites/default/files/Indu%20Marketing%20Plan%204_14.pdf\">IOTG "
"工業對外行銷</a></li></ol><div "
"style=\"\"margin-left:.62in;\">&nbsp;</div><div "
"style=\"\"margin-left:.62in;\">&nbsp;</div>"

#: taxonomy:term:762:description
msgctxt "term:762:description"
msgid ""
"<p><strong>Intel<sup>&reg;</sup> Xeon<sup>&reg;</sup> processors "
"E5-2600 and E5-2400 families with Intel<sup>&reg;</sup> C604 and "
"C602-J chipsets</strong></p><p>The Intel&reg; Internet of Things "
"Solution Alliance is seeking sales marketing opportunities to generate "
"new business interest in Romley. There is now a call for Joint "
"Marketing Activity(s) and Campaigns with prefernce for deliverables "
"including sales trainings, demonstrations and support materials; and "
"the&nbsp;development and amplification of technical articles, white "
"papers and case studies for contact generation.</p><p>Based on the "
"Intel&reg; microarchitecture codenamed Sandy Bridge, the Intel&reg; "
"Xeon&reg; Processor E5-2600 and E5-2400 Series&nbsp; offer solutions "
"ranging from 8-core/single-socket up to 16-core/two-socket, providing "
"significant performance improvement over previous-generations. When "
"paired with the Intel&reg; C604 or Intel&reg; C602-J chipset, single "
"or dual-socket configurations maintain compatibility with enterprise "
"platform requirements. Automated low-power states put processor, "
"memory and I/O controller into lowest-available power states while "
"meeting current workload requirements.</p><p>This is the first "
"dual-socket server-class Intel&reg; processor series with PCI Express* "
"3.0<sup>2</sup>&nbsp;integrated on the processor die to boost "
"performance, reduce latency and save power. Integrated PCI Express 3.0 "
"saves board real estate over previous generation three-chip platforms "
"by eliminating the need for a separate I/O hub. Intel&reg; Advanced "
"Vector Extensions (Intel&reg; AVX) accelerates compute performance for "
"signal and image processing applications. The next release of "
"Intel&reg; AES New Instructions (Intel&reg; AES-NI) provides robust "
"encryption without increasing overhead, while improving performance in "
"AES-based communications cryptographic workloads. The addition of more "
"memory channels and PCIe lanes compared to the previous generation "
"further enhance performance.</p><p><sup>*</sup> Certain exceptions and "
"constraints apply.</p><p><strong>Resources:</strong></p><p><span "
"class=\"file media-element file-media-link\" "
"data-file_info=\"%7B%22fid%22:%223183%22,%22view_mode%22:%22media_link%22,%22type%22:%22media%22%7D\"><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/sites/default/files/CF_Romley%20Messaging.pdf\" "
"type=\"application/pdf; length=118010\">Product "
"Messaging</a></span><br /><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/member-resource-center/launch-kits/#Romley-Platform\">Romley "
"Platform Images</a><br />Application Note: <a "
"href=\"http://edc.intel.com/Link.aspx?id=5964\">Intel&reg; Xeon&reg; "
"Processor E5 Product Family Address Decoder - Theory of "
"Operation&nbsp;</a><br />White Paper:<a "
"href=\"http://edc.intel.com/Link.aspx?id=5966\"> CPU Power Limiting "
"Techniques for Embedded Applications&nbsp;</a><br />White Paper: <a "
"href=\"http://edc.intel.com/Link.aspx?id=3122\">Design Considerations "
"for Embedded Applications using Intel&reg; Xeon&reg; Processors and "
"Chipsets</a><br />White Paper:<a "
"href=\"http://edc.intel.com/Link.aspx?id=5967\"> Intel&reg; Xeon&reg; "
"Processor E5-2400/2600 Series Platform Memory "
"Performance&nbsp;</a></p>"
msgstr ""
"<p><strong>Intel<sup>&reg;</sup> Xeon<sup>&reg;</sup> 處理器 "
"E5-2600 及 E5-2400 系列與 Intel<sup>&reg;</sup> C604 及 C602-J "
"晶片組</strong></p><p>可產生觸點的 Intel&reg; Internet of "
"Things Solution Alliance is seeking sales marketing opportunities to "
"generate new business interest in Romley. There is now a call for "
"Joint Marketing Activity(s) and Campaigns with prefernce for "
"deliverables including sales trainings, demonstrations and support "
"materials;以及&nbsp;技術文章、白皮書與個案研究的發展與擴大。</p><p>建立於代號 "
"Sandy Bridge 的 Intel&reg; 微架構之上，Intel&reg; Xeon&reg; "
"處理器 E5-2600 及 E5-2400 系列&nbsp;提供從 8 核/單插槽到 "
"16 "
"核/雙插槽的解決方案，可為上一代系統帶來顯著的效能提升。 "
"與 Intel&reg; C604 或 Intel&reg; C602-J "
"晶片組搭配時，無論單插槽或雙插槽配置皆可持續符合企業平台的要求。 "
"自動化的低功率狀態，讓處理器、記憶體及 I/O "
"控制器皆可維持在最低可能的功率狀態，同時符合當下的工作負載要求。</p><p>作為首個在處理器晶粒上整合 "
"PCI Express* 3.0<sup>2</sup>&nbsp; 的雙插槽、伺服器等級之 "
"Intel&reg; "
"處理器系列，它可提升效能、縮短等待時間，並解省電力。 "
"整合式 PCI Express 3.0 "
"免除了上一代三晶片平台所需的分離式 I/O "
"中樞，節省了主機板的實體空間。 Intel&reg; Advanced "
"Vector Extensions (Intel&reg; AVX) "
"可加速訊號及圖像處理應用的運算效能。 下一版 "
"Intel&reg; AES New Instructions (Intel&reg; AES-NI) "
"無須增加額外負荷即可提供強大的加密功能，同時還能提升通訊密碼工作負載的效能。 "
"比上一代產品更多的記憶體通道和 PCIe "
"通道能進一步增進效能。</p><p><sup>*</sup> "
"有某些例外及限制。</p><p><strong>資源：</strong></p><p><span "
"class=\"file media-element file-media-link\" "
"data-file_info=\"%7B%22fid%22:%223183%22,%22view_mode%22:%22media_link%22,%22type%22:%22media%22%7D\"><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/sites/default/files/CF_Romley%20Messaging.pdf\" "
"type=\"application/pdf; "
"length=118010\">產品訊息傳播</a></span><br /><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/member-resource-center/launch-kits/#Romley-Platform\">Romley "
"平台圖片</a><br />使用附註：<a "
"href=\"http://edc.intel.com/Link.aspx?id=5964\">Intel&reg; Xeon&reg; "
"處理器 E5 產品系列位址解碼器 - 運作原理&nbsp;</a><br "
"/>白皮書：<a href=\"http://edc.intel.com/Link.aspx?id=5966\"> "
"嵌入式應用的 CPU 功率限制技術&nbsp;</a><br />白皮書： "
"<a href=\"http://edc.intel.com/Link.aspx?id=3122\">Intel&reg; "
"Xeon&reg; "
"處理器與晶片組用於嵌入式應用中的設計考量</a>用<br "
"/>白皮書：<a href=\"http://edc.intel.com/Link.aspx?id=5967\"> "
"Intel&reg; Xeon&reg; 處理器 E5-2400/2600 "
"系列平台記憶體效能&nbsp;</a></p>"

